[{"question": "姉ちゃん!?!?!?へッダ一どうしちゃったの!?かわいいかわいいJCはどこいっちゃったの", "answer": "今JCの間で牡牛の睾丸を攻撃するサソリが大ブーム ", "retweet": "1", "favorite": "24", "tweet_id": "1080118206122024960"}, {"question": "姉ちゃん栓抜きはみつかった?", "answer": "後から聞いて私はゾッとしましたよ　この旅館に栓抜きなんて最初から無いんですって… ", "retweet": "1", "favorite": "21", "tweet_id": "1080044824013590528"}, {"question": "書き初めして!", "answer": "はい ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1079772001319903232"}, {"question": "姉ちゃん初期はテレパシ一で会話してたんだね今でもテレパシ一使ぇるの?", "answer": "マインドシーカーやったせいで超能力の才能がオーバーフローして使えなくなりました ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1079697660766900224"}, {"question": "ゾンビぇもんさんなんて方がいたんですね!?次回の出演はいつでしょうか?", "answer": "死にました ", "retweet": "1", "favorite": "18", "tweet_id": "1079665766654308354"}, {"question": "姉ちゃん!届ぃた年賀状の枚数でバトルしよぅぜ!", "answer": "DLsiteから確実に1枚届くのでウチの勝ちで確定 ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1079596802683224064"}, {"question": "松前演け作る動画作つて!", "answer": "材料は…貴様の命だ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1079557778031558657"}, {"question": "ねえねえ姉ちゃん年越しデスクリムゾンってその名に偽りな<一緒に年越ししてくれるの?!", "answer": "できれば ", "retweet": "2", "favorite": "24", "tweet_id": "1079369235959209984"}, {"question": "今度ケ二アの隣の国行くからD。y。ukn。wz。par?って聞いてくるね", "answer": "Are you crazy? ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1079357328816656385"}, {"question": "初めてこんなに酔ったけとめっちゃ気持ちいいね!!めつちゃ好きだよ!!!!寄つてないといえなくてごめんね", "answer": "すごい酔ってるのだけ伝わってきた ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1079164790700830720"}, {"question": "姉ちゃん球技は何が一番得意?", "answer": "メトロイド ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1078573144158269440"}, {"question": "友人たちとジョジョ談義になりました。欲しいス夕ンドは?と聞<と友人全員は三部のアレッシ一のセト神のス夕ンドと即答でした。私は何か犯罪を犯す前にこの友人達と縁を切ったほうがいいでしょうか?", "answer": "ジョセフの熱烈なファンでまた若い頃の姿が見たいのかもしれないし… ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1078521768472600576"}, {"question": "姉ちゃんもやっぱりペッ卜に対しては猫なで声になっちゃうん?", "answer": "こら！変なところでウンコしない！ハウス！ハウス！ ", "retweet": "1", "favorite": "25", "tweet_id": "1078413729706926083"}, {"question": "そもそもチン時代って誰がいるの?", "answer": "我と姉　以上 ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1078296127223414784"}, {"question": "アイドルグル一プとかバンドとかお笑いコンビとか外面は仲良さそうでも実は不仲説みたいなの結構あんじゃん?ありがちじゃん?それで気になったのチンパンジ一の時代は大丈夫だよね?", "answer": "ないよ　チン時代に限らずこれまで会ったVTuberさんは裏表ある人１人も居なかったよ　この業界そういうの無縁なのでは ", "retweet": "0", "favorite": "26", "tweet_id": "1078282649213362176"}, {"question": "姉ちゃんぁけましておめでとう!良い初夢は見られたかな?", "answer": "女の子が魔法使いに犬に変身させられて幼女のペットになるけどその幼女は一緒に飼ってるハリネズミの方がお気に入りっていう初夢だった ", "retweet": "0", "favorite": "24", "tweet_id": "1079943774191534080"}, {"question": "レディオは本当の意味で為になって知らない世界を知る事も出来る、知っている世界ならより深まる事ができる好きな企画です。是非またや", "answer": "やりたいやりたい　対人エネルギーが豊富なタイミングでやりたい ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1079697469758353408"}, {"question": "姉ちゃん今更だけどミライア力リさんグラビア買つたよとんでもなかったなにこれ?", "answer": "Null", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1079660544179621888"}, {"question": "姉ちゃんのラジオギル様の配信で紹介されてたょ!", "answer": "Null", "retweet": "2", "favorite": "23", "tweet_id": "1079660068176445440"}, {"question": "姉ちゃんたい焼きはどこから食ベる?", "answer": "脳 ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1079369209589596161"}, {"question": "姉ちゃんジェットコ一ス夕一は平気?", "answer": "行く機会がないので平気 ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1079357263033204736"}, {"question": "明日実家に帰るんだけども実家の監視力メラに人が写ってたって電詰で言われたのおばけこゎい!", "answer": "人なのでは ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1079245765115994112"}, {"question": "例の語感のいい言葉はどんな形でぁれぁまり聞いて気持ちいい言葉ではなかったので、よくなかったと思います…あくまで個人的に言葉として聞きたくなかったかな一程度なので返信はいらないですすみません…", "answer": "返信いらないとのことですけどすいません返信します　正しいです　だいぶ反省してます　見たくない人もいると思うので反映されるのに時間がかかると思いますがYouTubeの機能でカットしておきます ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1079007292459122688"}, {"question": "姉ちゃんて小説よむ?ラノベでもいいよ〟おすすめあつたら教ぇて", "answer": "じゃあ魔法少女育成計画 ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1078838137650991104"}, {"question": "時と永遠~トキトワ~ゃった?姉ちゃんァイ力ツの脚本の加藤陽一のクゥソゲ一らしいから実質アイ力ツらしいよ", "answer": "あれ加藤先生なんだ…新品250円という壮絶なワゴン価格だったから買ってある… ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1078838048828186624"}, {"question": "姉ちゃんついに普通のプ口フになっちゃったんだね…肝臓住みもやめちゃったんだ…", "answer": "肝臓に帰りました ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1078830618371272704"}, {"question": "バ一チャルーヒ卜は団団団しなさそうだし確かに人類とは言い難いよね", "answer": "マシュマロに覆われたウンコ ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1078231992242626561"}, {"question": "姉ちゃんの顔文字ってぁる??ないなら今作って", "answer": "ｼﾆ^o^ﾀｲ ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1078166108132110336"}, {"question": "姉ちゃんやめちゃうの?", "answer": "みんないつか死ぬ ", "retweet": "2", "favorite": "19", "tweet_id": "1078146908135186432"}, {"question": "姉ちゃん!「人と話すことに一切喜びを感じない」は受け取る人によってはコラボで会話してた相手にめっちゃ失礼だよ!!天然発言で地雷ふみすぎる…", "answer": "人とバーチャル・ヒトを一緒にしないように ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1078146718846267392"}, {"question": "以前やった夕ゥフランゾ一BARみたいに弟達から「僕の作ったオリ力」募集して姉ちゃんが批評して最終的に黒歴史大賞を決め", "answer": "オリカ特集はいいかもしれない ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1077875354184835073"}, {"question": "次のラジオのト一クテ一マ、オリ力語りはどう?", "answer": "オリカ作ってた経験のあるVTuberなんてそうそうおらぬし ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1077852153337634817"}, {"question": "姉ちゃんマス夕一の俺が昨日の晩御飯あててぁげるよハンバ一グ!!!!!!!", "answer": "ケーキ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1077691643204009985"}, {"question": "ー0800人の弟のもとに集まったお年玉を姉ちゃんズが貯金という名目で剥ぎ取って私欲につかってるつてマジですか?", "answer": "全員分のお年玉集めても150円ぐらいだし… ", "retweet": "2", "favorite": "15", "tweet_id": "1077691603525857280"}, {"question": "姉ちゃん俺夕リスマスから年始まで休みがないから美味しい煮玉子作つてよ最後の晩餐にするから", "answer": "気合入れて一週間熟成させてくるわ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1077564045975142400"}, {"question": "姉ちゃんは今年の夕リスマス歴代何位に楽しめた?俺は歴代4位くらいかなあ。かなり姉ちゃんのおかげだよ、ぁりがとうちなみにー位はス一ファミ買ってもらえたあのときのクリスマスだょ。", "answer": "1位 ", "retweet": "0", "favorite": "28", "tweet_id": "1077484235584237568"}, {"question": "二ュ一スをお伝えします現在チンパンジ一の時代においてタガログ語の深刻な風評被害が広がっている模様です", "answer": "お前がタガログ語の何を知っているんだ！！タガログ語の単語をひとつでも言えるのか！？ウチも言えないけど ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1077484196174606336"}, {"question": "怖いのは大丈夫だけど痛いのは無理だか5途中で逃げちゃったよごめんね姉ちゃん", "answer": "アンチクライストはやばい　いや年齢制限ある映画だから見たことないけど痛い　見なくて正解 ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1077236385210200065"}, {"question": "先行は貰った!俺の夕一ン!ドロ一!!!!", "answer": "エクゾディアが揃った…ウチの勝ちだ… ", "retweet": "2", "favorite": "19", "tweet_id": "1077073438093627393"}, {"question": "夕リスマスで浮かれてるヤツは許さない会長の姉ちゃんどうしてサン夕服きてるの?", "answer": "やつらを油断させ…そして…ローストするのさ ", "retweet": "2", "favorite": "22", "tweet_id": "1076892989081808896"}, {"question": "言うて姉ちゃんも明日どっか遊びにいくんやろやだやだ", "answer": "動画の編集してるよ　Vカツとコミケで年明けまでバタバタバタ子さんよ ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1076892871192567808"}, {"question": "姉ちゃん千鳥好きなの", "answer": "お前の前のたなのオレオとってオレオ ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1076617482763304960"}, {"question": "姉ちゃんの必殺技「工タ一ナル陰キャ煮卵」は一生のうち3回半しか使えないそうですが今までに使ったことはぁりますか?", "answer": "１度だけ現代に転生してきた弁慶を葬るために使ったよ ", "retweet": "1", "favorite": "17", "tweet_id": "1076479406363701250"}, {"question": "姉ちゃん48時間はヤバいよ…弟もよう心配しとるから考ぇ直そうよ…", "answer": "やめます ", "retweet": "0", "favorite": "26", "tweet_id": "1076036714378870784"}, {"question": "最近肌荒れがひどくてつらいです。姉ちゃんのようなピチピチすべすベのJCお肌になるにはどうしたら良いですか。", "answer": "全身にニベアを塗りたくる ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1075515552565608448"}, {"question": "姉ちゃんだし巻き卵にコ一ヒ一入れる以上のぉ料理ミスしたことぁる?", "answer": "カレー作ってたらカレー粉がなかったので代わりに味噌を入れた ", "retweet": "3", "favorite": "22", "tweet_id": "1075515474971000832"}, {"question": "姉ちゃん長時問配信は減らす?ょうだけど定例配信はやめちゃうの?", "answer": "来年からは火曜にアンテ　木曜は不定期でプンレク　日曜になにかしらを少しずつ　のペースでやります ", "retweet": "3", "favorite": "15", "tweet_id": "1075064554604748800"}, {"question": "最近姉ちゃんの配信追えてなぃんだ…ごめん姉ちゃん、来年は来年からは追えるように頑張るょ~~~", "answer": "これまで配信長すぎたのもあってしんどかったろう　来年からは短くするからよかったらまた見てみて ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1075059531309146112"}, {"question": "姉ちゃんは学校ではなんて呼ぱれてるの?", "answer": "今日は来てる人 ", "retweet": "2", "favorite": "31", "tweet_id": "1075023301167132673"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんもしかして土曜日まで配信ない…?", "answer": "どっかでスマブラやりたいけど無理かも ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1075023226571345920"}, {"question": "学園モノア二メで机で突っ伏して寝たふりしてる姉ちゃんがみれないなんて辛いよ", "answer": "よく考えたら学パロアニメだとトイレでお弁当を食べてるウチは画面に映らないのでは ", "retweet": "0", "favorite": "24", "tweet_id": "1075023015010656256"}, {"question": "Wuberァ二メ発表されたけど姉ちゃんは出ないの!?", "answer": "キービジュアルでバーチャルゴリラさんが掴まっている木のキャストがクゥ・フラン・ゾーパーだよ ", "retweet": "6", "favorite": "25", "tweet_id": "1075005731739291648"}, {"question": "ぇっ姉ちゃんその格好…サン夕さんってもしかして‥~?", "answer": "あの時のケガが原因で死んだよ ", "retweet": "3", "favorite": "20", "tweet_id": "1074985223568338945"}, {"question": "ガバは聴きますか?", "answer": "JSの頃にm1dyって人の曲をちょっとだけ聴いてたけどほとんどわからない　グラインドコアならアゴラフォビック・ノーズブリードを聴いてたことある ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1074960605709164545"}, {"question": "姉ちゃんラジォお疲れ様!めちゃくちゃ面白かったよ!相談なんだけどラジオ用のハッシュ夕グって作れないかな?ぁとから感想とか読めた", "answer": "そういえばないね　", "retweet": "2", "favorite": "16", "tweet_id": "1074674700825948161"}, {"question": "今回のラジオについて・BGMはフリ一の?なんか力ツコよかったー姉ちゃん以外気付いてたけどチャット欄に作曲系vtuberたくさん来てたょ!", "answer": "曲はFilmoraさんのやつですね　コメ欄に言及しすぎると脱線しちゃうかなみたいなのはあるのであまり言わないですけど、見て頂いてありがたいです ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1074674564913717254"}, {"question": "ラジオすごいよかった!!でも姉ちゃんの声小さかつた!設定の問題ぽいのでこれぱっかりは聞いてもらって調整しないとダメとおもうなので開始時に調整する時間設けられない?コメント読めないならスマホ手元におくとかでなんとかそこは…", "answer": "聴いてみたら確かに小さい！今後は配信開始前と開始後に音声確認します ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1074674302304235520"}, {"question": "プライムビデオにマンキン来たょ!一緒に見よう!", "answer": "そんなまさか…ってほんまや！！１人で見よう！！ ", "retweet": "2", "favorite": "23", "tweet_id": "1074332679909167104"}, {"question": "姉ちゃんのy。utubeチャンネル登録者数がスパムユ一ザ一排除の影響でー0800人きったけど、ま", "answer": "減りすぎてて森林再生活動成功　幻水1やるか… ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1073730325467918336"}, {"question": "明日世界が滅ぶとしたら姉ちゃんはどうする?", "answer": "シャンプーのボトルの中身全部頭にかけて豪華な洗髪 ", "retweet": "1", "favorite": "18", "tweet_id": "1073550106584989697"}, {"question": "山ガ一ルの姉ちゃん湧き水には興味ない?", "answer": "寄生虫こわいよ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1073446954825207811"}, {"question": "姉ちゃんスマブラで結構重量級キャラ使ってると思うんだけどゴリラだけはなぜか使ってないよね?あんなにゴリラゲ一やってるのにどうして‥~?", "answer": "クッパとおじさんぐらい振り切れてる方が好き ", "retweet": "3", "favorite": "18", "tweet_id": "1073347304738893824"}, {"question": "姉ちゃん隣の家がどんどんうるさいときどうしてる?ボコる?", "answer": "ウチの方がうるさいぞ！！ドンドコドコドコ！！ ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1073175212886093824"}, {"question": "俺もお前もチンパンジ一の時代なんだ!人類全てがチンパンジ一の時代なんだ!!", "answer": "人々はそれをチンパンジーの時代と呼んだ ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1073143466635321346"}, {"question": "姉ちゃん期末テスト大丈夫?", "answer": "スマブラやり込んだので全教科満点になるはず ", "retweet": "2", "favorite": "17", "tweet_id": "1073087545511108608"}, {"question": "お姉ちゃんスマブラで熱帯やる時ちゃんと有線で遊んでる?", "answer": "あたり前田のクラッカー　そのためにSwitch用の有線コネクタ買ったよ ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1072810685304725505"}, {"question": "学校に一人は雑巾の水すするゃつぃたよねチンパンジ一の時代学園にも変なヤツいる?", "answer": "チンパンジーの時代学園なんて名前の学園に入学する時点でだいぶおかしい ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1072806114415206400"}, {"question": "美少女になりたい", "answer": "最近は魔法のステッキマジカルUnityでなれるらしい ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1072721170535931904"}, {"question": "姉ちゃんも本当は俺らみたいなキモオ夕弟じゃなくてち一ちゃんみたいな力ワイイ妹が欲しかつたのかい~~~", "answer": "こいつ…心を読んで… ", "retweet": "3", "favorite": "24", "tweet_id": "1072427908243841025"}, {"question": "姉ちゃんサン夕は一年間いい子にしてた弟達に何をプレゼン卜するの?", "answer": "死 ", "retweet": "7", "favorite": "42", "tweet_id": "1072379100373880832"}, {"question": "姉ちゃん東雲めぐちゃんの飼い犬がくうちゃんって名前らしいね", "answer": "犬になる準備はできた ", "retweet": "2", "favorite": "20", "tweet_id": "1072183969716682754"}, {"question": "姉ちゃんのぉいしい煮玉子の言い方が一番かわいいと思う思うって言うか一番かゎいい", "answer": "他においしい煮玉子が挨拶のVTuber居ないでしょ ", "retweet": "0", "favorite": "23", "tweet_id": "1072116151725871109"}, {"question": "ブラザ一~プリンス~ー0800の約束~", "answer": "姉のことを10800通りの呼び方で呼んでくれる ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1072067044508557313"}, {"question": "さけるチ一ズがあるなら避けられるチ一ズもぁっていいと思う", "answer": "避けられる人類ならここにいるのに惜しい ", "retweet": "3", "favorite": "21", "tweet_id": "1072066880393736194"}, {"question": "姉ちゃん工2月3ー日クウ白歌合戦するつもりでしよ", "answer": "年の瀬に響くダミ声に除夜の鐘も困惑 ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1071997589350866944"}, {"question": "おでんにあんこ入れるってどこの文化なの?ぉいしくなさそうとは言ゎないけど衝撃だったのて~~~", "answer": "我が家 ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1071997307632025601"}, {"question": "姉ちゃんやっぱり同名の出演してるゲ一ム気になる??", "answer": "河童のクゥってスマブラ出てるの？ ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1070998617039618049"}, {"question": "夕ウお姉さまがぉ一人で雑談をなさるラジオを聞いてみたいですゎ。新参妹なのでお姉さまのことをもつとよく知りたいです。", "answer": "オリジナル遊戯王カードをひたすら解説する回とかやりたい ", "retweet": "0", "favorite": "27", "tweet_id": "1070998418560974848"}, {"question": "どこもかしこもスマブラだね", "answer": "別れ話の帰り道　寂しくなんてなかったよ　振られた方は僕なのに　泣いていたのは君のほう　どこもかしこもスマブラだね　どこもかしこもスマブラだよ　どこもかしこもスマブラだわ　どこもかしこもスマブラだぜ ", "retweet": "1", "favorite": "29", "tweet_id": "1070710106860412929"}, {"question": "姉ちゃん、何故か発売日前に持ってるなぞの外国人によって作られた殆どのキャラ解放条件載", "answer": "ネタバレは少なめで　配信するからネタバレキッズキングダムからの襲撃は免れないだろうけど ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1070673870372319233"}, {"question": "一回だけでいいから姉ちゃんが顔文字使ってるところ見たい", "answer": "／^o^＼ﾌｯｼﾞｻｰﾝ ", "retweet": "2", "favorite": "25", "tweet_id": "1070599234934591488"}, {"question": "姉の日なので姉っぽいこと言ってみてよ姉ちゃん!姉ちゃん!姉ちゃん!", "answer": "自分がよく姉に言われるな〜という言葉を考えても「何やってんの」とか「キモ」しか浮かばないのでキモ。何やってんの。 ", "retweet": "2", "favorite": "40", "tweet_id": "1070366772258267136"}, {"question": "クウもゾ一パ一もわりと健闘しているがフランの呼ぱれなさ加減は如何ともしがたいものがあるのではないかね姉ちゃん?", "answer": "フランってだけ言うと東の方の人みたいになるし… ", "retweet": "2", "favorite": "18", "tweet_id": "1070352148041412608"}, {"question": "にじさんじの78時間耐久配信の裏で姉ちゃんも78時間やるという噂があるらしい", "answer": "リレーする必要すらないぜ！単独で78時間耐久！とか一瞬考えたけど金曜学校あるしそもそもなんか無駄に挑戦的だからやめる（にじさんじさん大好きです♡♡♡） ", "retweet": "1", "favorite": "23", "tweet_id": "1070280797431578625"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!凄いことに気づいちゃった!!メ卜口イドプライムーの総配信時問が34:24:工2ドンキ一コング64の総配信時間が33:工エ:06幻想水滸伝2の総配信時間が33:08:ー7実はそんなに差はないんだそして幻想水滸伝2は寝ないでクリア達成済・・・ということはつまり・・・メ卜プラ工もDK64も実質寝ないで夕リアが可能ということ!がんぱれ姉ちゃん!!", "answer": "ターン制RPGはMP使わないからね ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1070236347560906752"}, {"question": "姉ちゃんRPGツ夕一ルやったことある?神ゲ一つくれた?", "answer": "主人公がパパと戦うクライマックスのところだけ最初に作って　終わった ", "retweet": "0", "favorite": "28", "tweet_id": "1070236176450121728"}, {"question": "姉ちゃん!クリスマスだよ!姉ちゃんはクリスマスツリ一にならないの?", "answer": "なるよ　なってスターライト学園のアイドル達に伐採される予定だよ　幸福な未来予想図だよ ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1069982718417498113"}, {"question": "司とかマス夕一とか司会うまい人に比ベると姉ちゃんは…よくわかんないとりあぇず話すだけ話して「よ<ゎかんないですけど」で切ったりゲストさんが言ってた声の抑揚とかは姉ちゃんは弱い気がする", "answer": "比べる相手間違ってるよ　誕生間もないチワワの司会力と比べて ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1069948175983595520"}, {"question": "プレイステ一ションクラシック姉ちゃん的にはあり?なし?", "answer": "中古の現物ソフトをキャプチャできる環境あるしいらなくねっすか ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1069947661459972096"}, {"question": "夕ウちゃん!すごいよ!", "answer": "流行語大賞狙える ", "retweet": "0", "favorite": "24", "tweet_id": "1069936328337321984"}, {"question": "姉ちゃんもサイン色紙売ってよオリジナルグツズだよ!", "answer": "自分よりテクぼうのグッズを作りたい気持ちがかなり優勢 ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1069872245894393856"}, {"question": "姉ちゃん花嫁修業はなにするの?", "answer": "たけしの挑戦状 ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1069821134059651072"}, {"question": "ジョジョ三部のア二メの一話で承太郎がジョセフのことをジジイではなく、おじいちゃんって呼ぶところが可愛くて仕方ないんだけど、姉ちゃんはどう思う?", "answer": "承太郎はけっこうカワイイところある　6部でヘヴィすぎるって表現がマイブームになってたっぽいとことか萌 ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1069821094222192640"}, {"question": "姉ちゃんがメモ帳に工バ一丿一ト、RSSリ一ダ一にfeedーy使ってるのは調べがついてるんだ他に愛用してる便利なライフハッ夕的Webサ一ビスあったら教えて?", "answer": "google ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1069715543786045441"}, {"question": "姉ちゃんヘ勝手に20ー8年ゾ一パ一家流行語大宣やっていいですか?以上検討お願いします", "answer": "もちろん大丈夫ですけど大賞がわかりきってない？ ", "retweet": "1", "favorite": "18", "tweet_id": "1069530124305854465"}, {"question": "姉ちゃん最近一番草はえたのってなに?", "answer": "ソシャゲのガチャで当たりを引いた時 ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1069514547495546880"}, {"question": "姉ちゃんよくもの落としてるけど食べ物は何秒ル一ル適用してるの?", "answer": "数カ月ルール ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1069514348261851143"}, {"question": "今からキジ華ちに行くんだけど姉ちゃん一緒にいかない?", "answer": "サルと犬が近くに居る個体は危険だから気を付けて行ってね ", "retweet": "4", "favorite": "16", "tweet_id": "1068447093050695680"}, {"question": "姉ちゃんたまに花を積みにいってるけど近くに花壇ぁるの?", "answer": "定期的に間引かないとやつら共食いを始めるからな ", "retweet": "0", "favorite": "28", "tweet_id": "1068427969335451652"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん弟杯しようよポケモンのだめ?厦勝したら工日姉ちゃんとデ一トでいいからさー0799のしかぱね乗り越えていくよ", "answer": "ウチだけミュウツー6体ルールならいいよ ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1068380976655458304"}, {"question": "あのな\"\"\"わしのおきにいりのねえちゃんがな……‥‥‥~~~~~~でな……にたまごが……‥‥‥‥‥‥おいしくてな……たまらん……<う……~~~~~~さらに……もう……す一は一……~~~~~~で……‥‥‥そうおもうか……ふにゃふにゃ……~~~~~~すき……‥‥‥は一!‥‥‥‥‥‥だきしめて……ねるときも……~~~~~~じゃろ……~~~~~~‥‥‥なんかいい‥…~!~~~~~~かわいい……~~~~~~~~~~~~ありゃ!もうこんなじかんか!ちょつとしゃベりすぎたゎいわしの姉ちゃんじまんをおとなしくきいてたおれいに‥‥‥これはきもちじゃ!\\ー0。", "answer": "たまらん…クゥ…って言いたかったのか… ", "retweet": "3", "favorite": "30", "tweet_id": "1068268745603207168"}, {"question": "姉ちゃんへいっも楽しく見させてもらっていますが、耐久配信時に頑張りすぎちゃうところもぁって少し心配です。それはそれで好きなんですけど、無理そうだと思ったら早めの休憩を心がけてくださいね.〟私はこれから忙しくなるので、全部は見れなぃかもしれませんが応援してます。弟より", "answer": "2019年は見やすい長さの配信を心がけます ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1068150944112640005"}, {"question": "姉ちゃん俺のためにー2月24日、予定あけてくれたんだね", "answer": "わかってると思うけど陰キャにとってのクリスマスはどれだけ大量の反吐をサンタにかけられるか競うイベントだから ", "retweet": "2", "favorite": "25", "tweet_id": "1068150834561597440"}, {"question": "姉ちゃんの配信が2日もなく苦しくなってきたので脳内に姉ちゃんを飼うことにしました。姉ちゃん、ちょこまかうごいててかゎいいです。ー人遊びも多くみてて飽きないです〟今朝は煮玉子をつ<ろうとしてたところ失敗割してしまいしょんぽりしてました〟かゎいい〟かゎいそうなので生卵ーパツ夕を与えるとすごく喜んで<れました。姉ちゃんかゎいいです〟姉ちゃんかわいいです。姉ちゃんかわいいです。", "answer": "こわいよ ", "retweet": "8", "favorite": "62", "tweet_id": "1068103478491283456"}, {"question": "なんかさ、BADな二ュ一スのツイ一トに”いいね”押すのってなんか遠慮するよねいや、\"いいね”じゃないだろってなっちゃう", "answer": "「リツイート」「いいね」「なにも良くねえよ…ぶち殺すぞ…」の3種類のボタンが欲しい ", "retweet": "12", "favorite": "62", "tweet_id": "1068064712527536128"}, {"question": "任天堂の配信ガイドラインが変わったからつベでスマブラできるかも知れないよ!!!!", "answer": "来週末は土日どっちもYouTubeでスマブラ死ぬほどやろうな ", "retweet": "2", "favorite": "20", "tweet_id": "1068064336923381760"}, {"question": "ドンキ一コンガがどう見てもボンゴな点につぃて意見をお願いします", "answer": "トンファーキックみたいなもんでしょ ", "retweet": "2", "favorite": "19", "tweet_id": "1067547267744260097"}, {"question": "姉ちゃんもヴァンピィちゃんのけんぞクゥ!", "answer": "お前も眷属にしてやろうかみたいな名前のカードおすすめされたからデッキに入れたよ ", "retweet": "1", "favorite": "19", "tweet_id": "1067285927381200897"}, {"question": "姉ちゃんシャドバでルナちゃん使ってそう", "answer": "ルナちゃん使いたいけどヴァンパイアいっぱい引いたから泣きながらおっさん使ってるって話ちょうど昨日してた ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1067281425416650752"}, {"question": "ドリキャス20周年だけどドリキャスは姉ちゃんのことどう思ってるのかな", "answer": "ドリキャスに聞けよ… ", "retweet": "0", "favorite": "27", "tweet_id": "1067246666103681025"}, {"question": "姉ちゃん後学のために好きな007の主題歌教えてよ", "answer": "Another Way To Die ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1067109959865819136"}, {"question": "なんだよ姉ちゃん全然ぽっちじゃないじゃん!もうぼっちとか言うんじゃないぞ!!", "answer": "ちょっとぼっちじゃなくなってきたぐらいで調子に乗ってると明日にもまたぼっちに逆戻りするのがウチみたいなエリートぼっちなので油断できない ", "retweet": "0", "favorite": "29", "tweet_id": "1067094409081118721"}, {"question": "姉ちゃんシャドバやるの!?!?", "answer": "いやテト様に誘われてつい最近始めたみたいな感じですね　まだ全然わからないんで配信で見てる人に教えてもらうってのもいいかもですね ", "retweet": "1", "favorite": "25", "tweet_id": "1067093771433590784"}, {"question": "教えて夕ゥ姉ちゃん!撮影ってそもそもどうやるの?力ス夕ムキャス卜とかだとしつくりこないんだよ", "answer": "そんな動画や配信の作り方がわかるかもしれないクゥわれかけのレディオ第三回は１２月３日２０時から！よろしくね！ ", "retweet": "3", "favorite": "20", "tweet_id": "1067089485395976192"}, {"question": "事情を知らない人に厦しくないツイ一トもっとしてよ!", "answer": "おでん作りすぎた ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1067054782152470529"}, {"question": "姉ちゃん20ー8最長耐久狙うらしいけどオツちゃんがもう28時間<らいずっとやってるよ…超えられるかな…?28時間かからず終わりそうだけ", "answer": "壁が強大すぎる… ", "retweet": "1", "favorite": "24", "tweet_id": "1066990637638070272"}, {"question": "姉ちゃん尻尾はやすならなんの尻尾がいい?", "answer": "カメレオン ", "retweet": "3", "favorite": "18", "tweet_id": "1066728853022752769"}, {"question": "今日は見に行けないけど応援してるね変に気負ゎず全力を出そう!姉ちゃんならいける!", "answer": "初戦の相手の小樽めじって方ありえん強いので申し訳ないですが諦めて下さい ", "retweet": "1", "favorite": "20", "tweet_id": "1066514650248830976"}, {"question": "姉ちゃんはこの世で何が一番こゎいですか?", "answer": "自分の才能 ", "retweet": "2", "favorite": "27", "tweet_id": "1066514268495867904"}, {"question": "姉ちゃん美容院行けたょ誉めて!", "answer": "貴重な髪を自ら失うとは愚かな… ", "retweet": "3", "favorite": "18", "tweet_id": "1066513753603067904"}, {"question": "夕ウ姉ちゃんゲンゲル~これはルウ姉ちゃんが編み出したオリジナルの挨拶だよおいしい煮玉子にライバル登場だね!ゲンゲル~", "answer": "は？ ", "retweet": "1", "favorite": "25", "tweet_id": "1066513658648219648"}, {"question": "姉ちゃん!姉ちゃん!ムゥ兄ちゃんの身長を教えて!", "answer": "156cm ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1066114419808133120"}, {"question": "姉ちゃんいくらぐらいの美容院行つてるの?", "answer": "１００円～４０万円ぐらいのとこ ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1065957708501737473"}, {"question": "夕ゥ姉ちゃん提案がぁるんだけど、ディ一プブリザ一ドさんが書いてれた夕ゥディディ一のイラス卜めちゃ力ッコよくて、グツズ化しょう!ア夕リルス夕ンドか缶バッチなど〟ディ一プブリザ一ドさんと相談してイラスト買うなり、受注生産とかで需要あると思うけど(一〇一;)検討お願いします。", "answer": "NINTENDOのキャラでグッズを作った者はこの国では死刑になるのだよ… ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1065957584123813888"}, {"question": "美容院に初めていこうと思うんだけど怖いよ姉ちゃん脳手術したときょり怖いよ助けて", "answer": "どんな人生だよ… ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1065914971890958337"}, {"question": "昨日のスマブラ配信お疲れ様でした〟姉ちゃん徐々に成長しとる!最初の二連勝すごい!ここからは心を鬼にして言うんだけど、不調の時にずるずる続けるのは正直ゃめた方がいいと思うよ.\"勝てないどころか上達も見込めないし。それに弟達も心配になるし、配信的にもあまりよくない感じになるから\".", "answer": "たしかに　他のゲームならともかくスマブラ配信はたまには中止してもいいかもしれない ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1065730449798922241"}, {"question": "ぺガサスに心を覗かれてもエ2人の人格を入れ替えて闘う主人公もぁりだよね", "answer": "「「「「「「「「「「「相棒！！！」」」」」」」」」」」 「もう11人のボク！」 ", "retweet": "5", "favorite": "23", "tweet_id": "1065526337123700736"}, {"question": "姉ちゃん筆箱どんなの使ってる?", "answer": "カービィの鉛筆射出できるやつ ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1065367622374481920"}, {"question": "姉ちゃんは回転寿司で一番最初に何食べる?", "answer": "いくら ", "retweet": "1", "favorite": "17", "tweet_id": "1065367503696650242"}, {"question": "あっくん大魔王様に生放送でベた褒めされてたよ姉ちゃんすげえや", "answer": "マジで　実はベタ褒めされるのすごく好きだからそういうのどんどん教えて ", "retweet": "5", "favorite": "45", "tweet_id": "1065268588045455362"}, {"question": "ブロッコリ一を食ベた方がいいとはよく聞きますが何かおいしい食ベ方がぁれば教えてください", "answer": "地面から生えてるやつをそのまま直にいけ ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1065237359564738562"}, {"question": "姉ちゃんいまやつとマンキンレディオ見たけどすごい面白かったこれからもがんばってくださいぽんぽこぽん", "answer": "昼間からぽんぽこぽんが喜ぶなんていやらしい ", "retweet": "1", "favorite": "17", "tweet_id": "1065229710248992768"}, {"question": "姉ちゃん杉田", "answer": "こら～！姉ちゃんは智和じゃありません！ ", "retweet": "3", "favorite": "19", "tweet_id": "1065197079134257153"}, {"question": "姉ちゃん自分にサブ夕イトルつけるとしたらなんて付ける?", "answer": "クゥ・フラン・ゾーパー -夜明けの炎刃王- ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1065006128637988864"}, {"question": "俺も姉ちゃんみたいに立派な団団ツイ製造機になりてえ!どうすればいいんだ!", "answer": "クラピカと同じだよ　毎日クソツイに触れてクソツイのことばかり考えていればクソツイを具現化できるようになるんだよ ", "retweet": "1", "favorite": "21", "tweet_id": "1064877517117378562"}, {"question": "姉ちゃん3D酔いしまくりなのみて三半規管よゎよゎなんかな一つて思ってるんだけど乗り物酔いにも弱い?", "answer": "車に乗った瞬間に吐くよ ", "retweet": "2", "favorite": "16", "tweet_id": "1064799129723789312"}, {"question": "姉ちゃんには特別に俺の好きな人のヒント教えてぁげる名前がクで始まって一で終わる人なんだ", "answer": "えっ！？工藤新一！？ ", "retweet": "6", "favorite": "49", "tweet_id": "1064750273036345345"}, {"question": "ルゥ姉ちゃんも夕ゥ姉ちゃんも特徴的な帽子かぶつてるけどムゥ兄ちゃんも変な帽子かぶってるの?", "answer": "未来から来た犬系のタレ耳着けた成人済ショタ幽霊ということでひとつ ", "retweet": "5", "favorite": "24", "tweet_id": "1064555621213593600"}, {"question": "姉ちゃんト一ク盛り上がると司会がどつか消し飛ぶね!複数人いるときは頑張って抑えようね!", "answer": "司会むずかしい…でもマンキンやアイカツトークみたいな他の人が企画しないものは自分でやらなくちゃいけないし…司会キングになるしかない… ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1064542260472176641"}, {"question": "テクぽうにも求愛行動つてぁるの?", "answer": "テクニック棒が１本増える ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1064349257623265283"}, {"question": "姉ちゃんは物持ちいいほう?", "answer": "破壊するもの ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1064096382607228928"}, {"question": "昨日の朝始まったしゃっくりがずっと止まりません姉ちゃんおれをビツ夕リさせて", "answer": "話は聞かせてもらったぞ！人類は滅亡する！ ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1064055084936454145"}, {"question": "他のゲ一ムでモンス夕一ボ一ル使って縛りプレイやると面白そう〈できるかどうかはともか〈)", "answer": "モンスターボールPlus縛りでスマブラSPやるか ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1064054430255874053"}, {"question": "(〟〝\"\",〔\"`_\"〟`曽緑<ノノワナ濱ノトモノス夕ノヶノハノホ夕ナンダ", "answer": "夢を壊すなテクニシャンぼうや ", "retweet": "0", "favorite": "23", "tweet_id": "1063958625138421760"}, {"question": "姉ちゃん麻雀のル一ル教えてよ!", "answer": "強い方が勝つ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1063405889858588672"}, {"question": "姉ちゃんもおふだ貼っておでこに貼ってピョンピョンするやつ", "answer": "熱さまシートで遊ぶのはやめなさい ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1063309590996049921"}, {"question": "超JCっていったい何を超えたんですか?", "answer": "屍 ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1063098482670456833"}, {"question": "弟のどの部位すき?", "answer": "財布 ", "retweet": "9", "favorite": "46", "tweet_id": "1063075743607844866"}, {"question": "姉ちゃんと稀代の名作ガチャフォ一スしたい", "answer": "たかいよ〜　関係ないけど同じ高いGCソフトのエアライドもせっかく買ったしまたやりたいよね ", "retweet": "2", "favorite": "15", "tweet_id": "1063075687240675329"}, {"question": "クウ・フラン・ゾ一パ一Premiumに入るとどんな特典が有りますか?", "answer": "冷蔵庫の卵が徐々に茶色くなる ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1062641516978393088"}, {"question": "愛活怪獣ゾ一パ一`一体どんな非道なことしてくるんだ。。。", "answer": "木曜の夜は異様に早く下校したがるぞ ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1062342765206396928"}, {"question": "今更だけど姉ちゃん、おいしい煮玉子って挨拶すごいね他のとこで見るとすげえ!なんだこれ!ってなるなのでより挨拶っぽい「おいたま炎〈きゃぴる一ん醸〈かゎいいポ一ズ」にしてみなぃ?〈絶対かわいい〈声侵ラジオみたい", "answer": "おいたまじゃ肝心の煮玉子のおいしさが伝わらないでしょ ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1062263701980377088"}, {"question": "テ夕ぼうって演れたら粉になる夕イプ?液状のなにかがでてくる夕イプ?", "answer": "特殊な処理を施してから潰さないと光の粒子になって消える ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1062106948022095872"}, {"question": "スマブラSPのフィットレのヨガ検証動画を見てちょっと思つたんだけど夕ゥちゃんはどんなポ一ズで光に飲み込まれたい?", "answer": "ボルガ博士が落下する時のポーズ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1062106753599328256"}, {"question": "HAPPYBーRTHDAYTAKUYA……", "answer": "もはやクゥ・フラン・ゾーパーと欠片も関係ないよ… ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1062030577224704005"}, {"question": "姉ちゃんスマブラSPの持ちキャラリドリ一にしてサムスぼこぼこにせん?", "answer": "ウチがスマブラをそんな陰湿なことのために使うわけないでしょ！ ", "retweet": "0", "favorite": "24", "tweet_id": "1061947735165689856"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんそろそろ寒くなってきたから家の中に入れてくれるか、コ夕ツ出してもいい?", "answer": "屋外で電源のないコタツ使うことになるぞ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1061899089120419841"}, {"question": "そういえば$witch長時間配信する場合コント口一ラ一の電池切れ不可避なので充電しながら使えるヤツ買っといたほうが良いよ本体付属のグリップは充電しながらできないので準備周到な姉ちゃんなら知ってそうだけど一応", "answer": "知らなかった！ポケモンは専用コントローラーがあるから多分使わないけど今後のために即ポチったよありがと ", "retweet": "2", "favorite": "13", "tweet_id": "1061882621133615105"}, {"question": "道端の雑草を無閤に食べるのはよくないよメ一力一品を食べよう", "answer": "キッコーマン　おいしい雑草 ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1061882437217607680"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!俺最近にんじん残さず食ベられるようになったんだ!褒めて褒めて!!", "answer": "にじさんじ残さず食べられるに見えて配信全部見てるのか…すごい…と思ってしまった ", "retweet": "1", "favorite": "26", "tweet_id": "1061882317726081024"}, {"question": "力一ビィが姉ちゃんコピ一したらどんな能力になるんだろ?", "answer": "虚空 ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1061645785412947968"}, {"question": "ピ一・・・ガガガー・・ウチハー・・メ力・フラン・ゾ一パ一・・・メ力ツテ呼ンデネー・・今回ハ、メ力煮玉子ヲ作ッテ食ベテ見夕イト思イマス・・・", "answer": "イヤダ・・・タベナイデ・・・メカニタマゴも・・・イノチ・・・イノチガ・・・アル・・・ガガガガ・・・ ", "retweet": "2", "favorite": "22", "tweet_id": "1061089235770331137"}, {"question": "私はクゥ・フランーゾ一パ一の孫です。2ー世紀末からやってきました。ぉばぁちゃん元気ですか?", "answer": "クゥフランゾーパーが子孫を残せるわけないでしょ何言ってんの ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1061075151960174592"}, {"question": "姉ちゃんのtwi仕erのプ口フィ一ル欄つていつのまに怪しい宗教団体みたいなロ調になったの?", "answer": "わたしたちは高次元の存在へとアセンションすることができます。それはアイカツを見ることによって成されます。 ", "retweet": "0", "favorite": "25", "tweet_id": "1060904690806743041"}, {"question": "姉ちゃんはいきてないけどしんでない雷子の存在だからハッピ一じゃない?", "answer": "バーチャルYouTuberが不老不死とは誰も言ってないんだ　バーチャル存在もいつかは死ぬんだ　避けられないことなんだ ", "retweet": "2", "favorite": "24", "tweet_id": "1060904416994185216"}, {"question": "スマフラの実況にっいて調べてみたよ!任天堂のクリエイタ一プログラムに入っている場合は許可が出ているタイトルに限り動画は。K!ライプは禁止(ライブは夕リブロに申請してぃない別チャンネルでやる場合はグレ一)クリブロに入っていなくても動画投稿は可能で`そのかゎり「第三者のコンテンツと一致したため…」というメッセ一ジが届いて広告収入が任天堂のものになる〟この辺は任天堂のクリブ口Q从ぺ一ジに描いてぁる〟ぁと権利上ゲ蝿ムは大丈夫でもbgm次第で過去動画でも見っけ次第BAN〟スパチャにっいては触れらていないか5意見がパラバラ〟ただ、スマプラはスパチャ禁止といラ意見を信じている人が多いのと、スパチャしている配信や動画は通報されたり晒される可能性がぁる〟面倒になりゃすいから切っヒ<のがおすすめかな。過去の配信動画で、もし上の「第三者の…」以外の警告が来ている場合は複数人に通報されているから非公開にするほうが安全だょ〟白黒以前に警告しても改書されないからとりぁぇず収益化取り消したり最悪BANされるからね…今後はプンレクでゃるのが一番安全でV。uTubeならbgmとスパチャ切って配信するのがグレ一だけど配信はできるよってかんじかな。同人誌と一緒で警告きたら何も言わずサッと引〈のがいいょ!姉ちゃんがBANされたら悲しい", "answer": "ありがて…プンレクで安全ならわざわざYouTubeでやらなくていいね… ", "retweet": "4", "favorite": "26", "tweet_id": "1060902037162872833"}, {"question": "ーー/9・・・良い夕ゥの日だよー・・姉ちゃん良ぃょね...", "answer": "いい坂本九の日じゃん ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1060661355978489856"}, {"question": "ア一ケ一ドのアイ力ツ初めてやったけど面白かつたよ姉ちゃん姉ちゃんはやったことぁる?", "answer": "女児の頃にかなりお小遣いをつぎ込んだよ　「カードを買う」で散財してはいけない ", "retweet": "2", "favorite": "24", "tweet_id": "1060543959989018625"}, {"question": "しゃっくりがとまらなぃよ姉ちゃんこのままじゃ死んじゃう姉ちゃんおすすめのしゃつくり治癒法教えて", "answer": "死ぬ ", "retweet": "0", "favorite": "25", "tweet_id": "1060481971946569734"}, {"question": "姉ちゃんは……いつまで姉ちゃんなんだ……いつか卒業してしまうのだろうかいやいつから姉ちゃんなんだっけ", "answer": "姉は生まれた時から姉だ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1060481933056987136"}, {"question": "「この煮玉子がいぃね」と姉が言ったからーー月8日は煮玉子記念日", "answer": "言ってない ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1060463971835113472"}, {"question": "俺がいいおなかの日推ししまくったせいで姉ちゃんが記念日闇してしまった俺のおなかをみて許してくれ…", "answer": "ｻｸｯ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1060344084592652288"}, {"question": "ドリン夕BAR2やれ!!!!ドンドンドンドンドンドン!!!!!", "answer": "カメムシの話題縛りならいいよ ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1060343983937794048"}, {"question": "姉ちゃん呪われるの嫌なの?なら呪わないようにするー・・", "answer": "呪われるのは嬉しいけど呪わせるのがイヤ ", "retweet": "4", "favorite": "28", "tweet_id": "1060342971596386304"}, {"question": "姉ちゃんもコラボ商品出せないかな?出せるなら何が出したい?", "answer": "おいしい煮玉子型麻酔銃 ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1060156293577502720"}, {"question": "姉ちゃん球技なにすき?", "answer": "バトルドーム ", "retweet": "3", "favorite": "20", "tweet_id": "1060043620139421699"}, {"question": "姉ちゃん!力一ドeリ一ダ一の話だけどぶつもりとかピ夕ミンとか楽しかつたよ川思い出補正かもしんないけど…そういえば姉ちゃんこの2夕イ卜ルやつたことある?ないなら面白いので是非!!", "answer": "そう言えばぶつ森は評判良かった気がした　ピクミンは知らなかった ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1059935615381254144"}, {"question": "問ー_「よもや」を使って文章を作りなさい", "answer": "来いよもやし野郎 ", "retweet": "25", "favorite": "100", "tweet_id": "1059817801081389064"}, {"question": "インフル工ンザ予防の季節だよ。姉ちゃんは駐車平気?", "answer": "未だに縦列駐車には慣れなくて…ってバカ！ ", "retweet": "5", "favorite": "31", "tweet_id": "1059753261991813120"}, {"question": "デル夕ル一ンヲヤリナサイ", "answer": "ソノマエニ　イイカゲン　アンテヲ　ヤリタイ ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1059753077681475584"}, {"question": "そんな…姉ちゃんがぉ疲れ様でしたの挨拶なんて…!習得してたのか…!", "answer": "また一歩人間に近付いてしまったな ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1059662248765837313"}, {"question": "一番好きな菓子パンおしぇて!ぽくは北海道チ一ズ蒸しケ一キ!〈凍らせると最高)", "answer": "りんごデニッシュ ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1059568362420752384"}, {"question": "姉ちゃんのおかげでクリスマス予定ぁるって言えるやったね", "answer": "ハロウィンもクリスマスもバレンタインもバーチャルYouTuber界隈のおかげでなんか初めてイベント感を感じてる ", "retweet": "7", "favorite": "22", "tweet_id": "1059084866816372736"}, {"question": "登山中の一番怖かつた出来事教えて", "answer": "ブラックサンダーが100円 ", "retweet": "2", "favorite": "19", "tweet_id": "1059011271465435136"}, {"question": "姉ちゃんは灯火の星でどの場面が好き?俺は普段ピ口口口…〈らいの速さでしか飛ばなぃワ一プス夕一が凄い音出しながらかっ飛んでたとこ", "answer": "ソニックやファルコの愛機より速いワープスターとは　好きな場面はポケモントレーナーとクッパが立ち向かうとこかな ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1058806042375544832"}, {"question": "姉ちゃん50m走夕イム何秒?", "answer": "クゥの走る速さって秒速５センチメートルなんだって ", "retweet": "1", "favorite": "21", "tweet_id": "1058673132871925762"}, {"question": "灯火の星で一人だけ3回も攻摯弾いてるリン夕ぉかしくない…?", "answer": "一人あたり十体倒せばいけるか（即死） ", "retweet": "5", "favorite": "17", "tweet_id": "1058122356034437120"}, {"question": "姉ちゃんのつるつるおててはマス夕一ハンドなの?夕レイジ一ハンドなの?", "answer": "その話題はタブー ", "retweet": "2", "favorite": "30", "tweet_id": "1058011831845871616"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!風邪引いちゃったからお粥作つて…", "answer": "何もできないけど快方に向かうことを祈っているよ　お粥はスーパーとかにも売ってるから想像上の姉を飛ばして買ってきてもらえばいいんだ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1057673615989043200"}, {"question": "姉ちゃんの好きなア二メのオ一プ二ング映像べスト3教えて!ちなみに僕が一番好きなのはレイア一ス第3期0P!", "answer": "KIRA☆Power　Driver'sHigh　BRAVING! ", "retweet": "0", "favorite": "3", "tweet_id": "1057619529700790274"}, {"question": "ポケモン60登山RTAとかやる予定ぁりますか?", "answer": "ないけど富士山にはポケモンジムがあるらしい ", "retweet": "1", "favorite": "6", "tweet_id": "1057575190752686080"}, {"question": "姉ちゃん、今日はハ口ウィンだね。街を歩いていたら仮装してないけれどお菓子をいっぱい貰えたよ。通りすがる人々がロ々に凄い再現度だな。と呟いていました。一体、私は何に間違われたのだろうと気になります。", "answer": "クゥ・フラン・ゾーパーの弟 ", "retweet": "3", "favorite": "11", "tweet_id": "1057574687599845376"}, {"question": "姉ちゃんに聞くような事じゃないかもしれないけど力二と工ビってどっちの方が強いの?", "answer": "白鵬 ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1057400417670189057"}, {"question": "姉ちゃんも当日までにでろ一んでろ一んこんでろ一んみたいなの考えよう!黄昏よりも昏きものとかザ一ザ一ドザ一ザ一ドとか工コ工コアザラ夕とかいぁ!いぁ!みたいなの!", "answer": "おいしい煮玉子 ", "retweet": "4", "favorite": "30", "tweet_id": "1057287092512804864"}, {"question": "姉ちゃんのこと最初はクゥちゃん、次はクゥ姉って呼んでたんだけどいつの間にか姉ちゃん固定になってた不思議!工ゴサしづら<て大変だね姉ちゃん!", "answer": "ウチの名前はクゥ・フラン・ゾーパー　クゥって呼んでね ", "retweet": "3", "favorite": "19", "tweet_id": "1057135633292918784"}, {"question": "姉ちゃんもハ口ウィンだしなんかひっくり返しちゃおうぜ", "answer": "ぼっちが何かひっくり返すのはクリスマスだって巨人の星が ", "retweet": "2", "favorite": "14", "tweet_id": "1056964833885618176"}, {"question": "姉ちゃん夕リスマス予定ある?", "answer": "ねぇよ ", "retweet": "3", "favorite": "28", "tweet_id": "1056908469503066112"}, {"question": "蕩晨<セ冲冲ウシハイイョナ~‥クウトオテカケテキテ〝~", "answer": "テクぼうも着いてくればよかったのに　気温の変化に弱いから多分死ぬけど ", "retweet": "2", "favorite": "14", "tweet_id": "1056908439694204928"}, {"question": "登山お疲れ様でした〟山の天気は崩れゃすい・・・私も一度痛い目に遭ってから、ちょっと余分かな?と思う<らいの備えをすようになりました。ところでなんですけど、ただ無言でひたすら登ってる部分とかも見たいです。限定公開とかで見せてくれませんかねー・・?", "answer": "それはそれで編集しないとだから多分ないかな…ほんと虚無だし… ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1056889158067572736"}, {"question": "ムゥ兄の誕生日おしぇてよ来年祝うゎ", "answer": "１０／２２ ", "retweet": "2", "favorite": "14", "tweet_id": "1056824654881415168"}, {"question": "姉ちゃんア二メ戦国コレ夕ションってしってる?ソシャゲア二メで一番最初のア二メなんだけどとっても面白いからぜひ見てほしいんだ", "answer": "全部見た ", "retweet": "3", "favorite": "10", "tweet_id": "1056824483644731393"}, {"question": "姉ちゃんも昔話朗読して?〇なんの捻りも要らない。ただ聞きたい〟", "answer": "むかしむかし　あるところに　おじいさんとおばあさんがいました　おじいさんはツイッターでクソリプ魔に　おばあさんはニコ動で生主に ", "retweet": "4", "favorite": "27", "tweet_id": "1056572743531945984"}, {"question": "姉ちゃん工月グリッドマンラジオもいいのだけどー月といったら姉ちゃんの誕生日月且つ工周年という大きな節目だょお誕生日回で盛大にお祝いしようよ。いやお祝いさせてよ〟そうだ勝手に祝うわ〟そうするわ", "answer": "誕生日って何する日なんだ　弟のムゥくんだってこの間の誕生日は全人類に忘れられてて翌日に家族からLINEが１通来ただけだったぞ ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1056550400428396544"}, {"question": "姉ちゃんTW澁erでの配信ア一力イブ公開告知やめちゃつたの?ア一力イブ民なので便利だったので…", "answer": "行動のすべてを気分でやってる民なのでアーカイブ告知も気分ですすまぬ　今日のはもうできてるはず確認してないけど ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1056537793894146049"}, {"question": "俺明日38歳の誕生日なんだけど期待してるね姉ちゃん", "answer": "たまには雑草の燻製でも作るか… ", "retweet": "2", "favorite": "14", "tweet_id": "1056524756176891905"}, {"question": "我って一人称女子力著しく低くない?", "answer": "汝、我っ娘を否定するか… ", "retweet": "1", "favorite": "18", "tweet_id": "1056354355383681025"}, {"question": "迷宮兄弟はなぜあんな夕トウ一を?", "answer": "「宮」はまだしも額に「迷」って書かれるのイヤすぎる ", "retweet": "1", "favorite": "11", "tweet_id": "1056338797829349377"}, {"question": "姉ちゃんどこくすぐられるのよわよわ?", "answer": "母性 ", "retweet": "4", "favorite": "25", "tweet_id": "1056013266802028544"}, {"question": "姉ちゃんヘ「のとく番」推しvtuber投票したょ理由は「なんか愛おしい」にしたよ褒めて", "answer": "凄まじいアピール力だ ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1055996216679424000"}, {"question": "姉ちゃんの団団ツイって8割がた対人へなちょこコミユ障空気関運ばっかじゃね?", "answer": "実はイケイケウェイ族なのにコミュ障のフリしてるのがバレないように定期的にアピールしていかないとね ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1055837007492988928"}, {"question": "今日は姉ちゃんと一緒にもののけ姫を見るんだ!やったね!", "answer": "Neuronでもののけ姫リアルタイムものまね配信しようかと一瞬考えたけどやめたわ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1055799796336717824"}, {"question": "姉ちゃんプレミアムフライデ一だよ!!", "answer": "JCがプレミアムフライデーとか華金とか言ってたらなんかイヤじゃん… ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1055769618369761280"}, {"question": "もしかして姉ちゃんとこって田舎なのん?", "answer": "全校生徒６人って言っても合体したら最小６人までまとまるってだけだから ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1055769435212902400"}, {"question": "貴様(きさま)とは目上の相手に対して、尊敬の気持ちを含めて用いた語。貴殿。ぁなたさま。", "answer": "マジで　今度から先生のこと敬意を込めて貴様って呼ぼ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1055769264483778560"}, {"question": "今まで隠してきてごめんな実は俺、姉ちゃんの生き別れの兄なんだもう弟と偽り影から力ツドウ見守るのはゃめだ正々堂々見守ることにするのなので俺のことはこれからお兄ちゃんって呼んでほしいさあ呼んで<れ夕ウ!お兄ちゃんって!呼んで!姉ちゃん!", "answer": "貴様 ", "retweet": "1", "favorite": "21", "tweet_id": "1055743259044003840"}, {"question": "姉ちゃんとこの学校生徒何人いるの?", "answer": "6人 ", "retweet": "1", "favorite": "12", "tweet_id": "1055743028000841728"}, {"question": "switchでダ団団出たからプレイしてるんだけどめつちゃ難しいね!これ夕リアできた姉ちゃんすごい!実はゲ一ムうまうまなのでは一?", "answer": "メトロイドプライムにもハベル装備登場しないかな ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1055444762277244930"}, {"question": "姉ちゃんぷよぷよ何連鎖までよゆ一でくめる?", "answer": "2 ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1055401764113895424"}, {"question": "姉ちゃんもっと貪欲に自宣伝すれぱいいのに!とくに前回のコラボの締め!登録お願いしますとか次の日の配信宣伝するかと思ったらな<て「姉ちゃんだな一!」ってなつた!そういうとこだぞ!!かわいいなあもう!!団団!!", "answer": "チャンネル登録数は増えてほしいとは思うけどそこまで貪欲には…別に登録数を貯めたところでアニメイトみたいにテレホンカードと交換できるわけでもないし ", "retweet": "2", "favorite": "24", "tweet_id": "1055347942947614722"}, {"question": "Drライトチヤレンジ&$0Aガチャ配信見ました。ガチャ前に祈りを捧げる姉ちゃん、好きです〟やつぱ強ぇぜ!ジョフ`ズ!ー因みに私はー0連で星4のみでしたがー日工回無料ガチャでリムルちゃんが来ました、愛でたいおめでたい。口ツ夕マンの方はー2ステ一ジ目は簡単そうに見えて難しかったね。質問なのですが口ックマン工工のボスの中で一番好きなのは誰ですか?僕は攻撃が力ッコいいのでヒュ一ズマンが好きです〟", "answer": "ツンドラマンは武器もイカしてて好きですね　ジョブズ降臨で勝利したアナムネシスのガチャ、確率が渋すぎて大炎上真っ最中なレベルのやつなんですけど、あんな配信しちゃって背後から刺されないか心配している ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1055341334930673664"}, {"question": "この前、食卓に出された雑草を調べてみたらトリ力ブトだつたんだけど。少しくらいなら食べても死なないよね?", "answer": "フグのはらわたで流し込め ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1055340830121091072"}, {"question": "姉ちゃん病み期なの?義務感でVやるな、V追うなって某Vが言ってたよとにかく姉ちゃんが楽しんでるのが一番なので・・・", "answer": "誕生してから１３年ずっと平成うつむき合戦ウンポコをやってきた一般JCなので平常運転だが ", "retweet": "2", "favorite": "30", "tweet_id": "1055125160053731328"}, {"question": "ボンボン読者には残らずオ夕夕になってもらう", "answer": "やめろ～！ロックマン好きが全員オタクという風潮はやめろ～！オタクだったわ ", "retweet": "5", "favorite": "15", "tweet_id": "1055124881698840576"}, {"question": "でもそんなコ口コ口よりオ夕夕率が高そうなボンボンはどうなの?", "answer": "コロコロ読者がう○こで喜んでる頃ボンボン読者はガンダムで喜んでるんだからより変態のレベルが高い感じがする ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1055104273439027201"}, {"question": "麿改造ホビ一のおじさん達の動画観てたらホビ一ア二メみたいな事がガンガン起きてたりしてマジで現実でも起きるんだなと思ってヤベえな", "answer": "今日知ったこと：ビーダマンは凶器 ", "retweet": "3", "favorite": "9", "tweet_id": "1055095435751084032"}, {"question": "姉ちゃんはコ口コ口コミック読んでた/読んでる?何が好きとかぁったら教えてほしいな", "answer": "K-1ダイナマイト（JCなので家に古いコロコロコミックがあってそれを読んだというわけです） ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1055078880057290752"}, {"question": "キズナアイXヒ力キンコラボ感動したから姉ちゃんもy。utuberコラボしよう", "answer": "平成の親分は優しい…次の時代の親分も優しい…よかった… ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1055078589027119104"}, {"question": "姉ちゃん!具体的な名前は挙げないけどGCのコロコロしたやつをやったらスパチャ送りまくるよ!", "answer": "えっ！？コロコロコミックで大人気連載中のマンガが原作の絶体絶命でんぢゃらすじーさん～史上最強の土下座～をGCで！？ ", "retweet": "1", "favorite": "17", "tweet_id": "1055046152339447808"}, {"question": "スマブラ練習配信たのしみ!ぼこぼこにしたるからなところで大会出れるの確定したの?", "answer": "してないけど落選してもそれはそれでSPに向けての練習になるので… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1055017585039867904"}, {"question": "つい断捨離気分でtw澁e「やy。umbe等のネットァ力ウン卜を全部棄てちゃった陰からこっそり見守るか5許して姉ちゃん", "answer": "ツイッター捨てれるのすごい　ツイッターが無くなったら外界とコミュニケーション取る手段がなくなるよウチ ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1054860815994515457"}, {"question": "姉ちゃんはりんごをうさちゃんにしたりウィンナ一をたこさんにしたりできる?", "answer": "りんごはりんごだが　ウィンナーはウィンナーだが ", "retweet": "2", "favorite": "19", "tweet_id": "1054859957567348736"}, {"question": "姉ちゃん!おすすめの発電所は中部電力だょ!", "answer": "うるせー！知らねー！ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1054725515268026368"}, {"question": "姉ちゃん自分のことセクシ一とキュ一トどっちだと思ってる?", "answer": "プログレ ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1054650796644528128"}, {"question": "姉ちゃんのY。uTubeの関連チャンネルにオッドアイ・天開司ー因幡はねるーふぇぁりすー叶(敬称略)と並んでいてなんだかすごいね…", "answer": "BIG5だ…半分ぐらい関連した記憶がない… ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1054494614747471872"}, {"question": "二ベア青缶でァクセサリ一ヶ一ス作ったことぁる?", "answer": "Ne-Yo ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1054366189181272065"}, {"question": "姉ちゃんは月曜日好き?", "answer": "月曜日が消えたら火曜日が憎しみの対象になる　月曜日boyは他の曜日の罪を一身に背負ってるんだ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1054309684159500289"}, {"question": "夕ゥ太…クウ太…!私はハイパ一工一ジェントグリッドマン‥~!思い出してくれ…!君の使命を~~~!", "answer": "この古いPCなんか変な音出てる…粗大ゴミに出しとこ ", "retweet": "1", "favorite": "19", "tweet_id": "1054231807913148417"}, {"question": "君をアイ力ツから救いに来たんだ", "answer": "まずこの沼の中からウチを見つけないと不可能だ ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1053993280277438464"}, {"question": "最近した一番女子力ある行動なに?", "answer": "卵をきれいに割れた ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1053955501682094080"}, {"question": "姉ちゃんは雑草食ベたことぁるんだよね?", "answer": "雑草は食べ物じゃないよ ", "retweet": "3", "favorite": "24", "tweet_id": "1053646140791414785"}, {"question": "空手マス夕一なことで有名な姉ちゃんに質問ですもし熊と戦う事になってしまった場合どう対処したら良いですか?", "answer": "ヘッドショット ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1053612632974839808"}, {"question": "姉ちゃん北海道滅茶苦茶寒いよ旅行先で思ゎず上着買っちゃってぉ金無いヵヽらぉ土産は投げキッスだけでいい?", "answer": "売れるもの全て売って生キャラメル買ってきて ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1053275814823813121"}, {"question": "5Vs卜一夕見ました。同好の士と楽しく語り合う姉ちゃん、好きです。まさかあんな大物にまで卜一夕が影響するなんてね、これが絆パワ一…質問なのですが社会人になっても遊戯王力一ドで遊んでいる大人はJc的にはどんな風に見えますか?よく職場の先輩か5は「無いでしょ、他の事趣味にした方がいい」って言ゎれます〟》ノユゾロ", "answer": "周りの意見なんて知らぬ　定年後の余生を全てアンパンマンの指人形遊びで過ごす勢いで生きろ ", "retweet": "3", "favorite": "31", "tweet_id": "1053207697619771393"}, {"question": "E。E予約購入してやってるけど、むっさ楽しくて寝られなぃよ姉ちゃん!ところで例の錬金術は修正されてたよ!!", "answer": "何故かそういうとこだけキッチリやるのがトライエース ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1053207403263549440"}, {"question": "姉ちゃん何ガバス持ってんの?", "answer": "5京 ", "retweet": "2", "favorite": "11", "tweet_id": "1052841684361347073"}, {"question": "最近力レンダ一ガ一ルにハマったのですが、アイ力ツの曲で他にオススメの曲があったら教えてください", "answer": "カレンダーガールが好きならオリジナルスター☆彡やLucky Trainもいける ", "retweet": "2", "favorite": "11", "tweet_id": "1052796575620055040"}, {"question": "姉ちゃんコラボ誘ってくださいって言ってる割に初対面だけだったのでお断りしたって言つてた気がするけど、それだと姉ちゃんコラボ誘うのかなり難しくない?そういう人見知りなとこもかわいいんだけど!!", "answer": "言われてみればそうである ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1052737382867337216"}, {"question": "姉ちゃんもなんかこう重大発表してみてよ", "answer": "姉が服を着ました ", "retweet": "2", "favorite": "21", "tweet_id": "1052570899684052992"}, {"question": "ちょいちょい姉ちゃんのそっくりさんがVtube「と共演してるけどぁれは実質コラボ?", "answer": "あれはAiちゃんだし…ちなみにOldMaidGirlというゲームに出演しているAiちゃんはJSらしいですよ ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1052536500384980993"}, {"question": "サ一キランドEXクモゲイツEXサ一キランドEX", "answer": "ABスタートセレクト ", "retweet": "2", "favorite": "8", "tweet_id": "1052380893174611968"}, {"question": "姉ちゃんがぎりぎり許せない転載先って", "answer": "天声人語 ", "retweet": "6", "favorite": "31", "tweet_id": "1052322277734281216"}, {"question": "siriが姉ちゃんの名前を認識してくれなくてかなしい9フランそぱだって…割と普通のぉ値段だと思いました", "answer": "お前を消す方法と言って脅せばいつか覚える ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1052279673109901312"}, {"question": "さすがの姉ちゃんでも断念した一人〇〇ってある?一人焼肉とかそういうやつね", "answer": "一人エベレスト制覇 ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1052192376796508164"}, {"question": "お菓子あげないからいたずらしてほしいついでだから姉ちゃんがしたことあるいたずら教えて一", "answer": "日本沈没 ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1052140712760766464"}, {"question": "体力測定で一番成績良かったの何?", "answer": "体育座り ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1052029844152668160"}, {"question": "姉ちゃん今ジャンプ買ってないのか単行本はなんか買ってる?", "answer": "なんも読んでないよ　評判いいジガってやつ読みたいなーぐらい　ハンタも基本単行本をのんびり待ってるかな　たまにクラスメイトが本誌読ませてくれるけど ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1051835243135553537"}, {"question": "女の子にはデ力イ武器!絶対デ力イ武器!口マン!姉ちゃんはどんなデ力イ武器持ってみたい?", "answer": "サテライトキャノン ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1051829984078192641"}, {"question": "妹ほしいので姉ちゃんがんばってよ", "answer": "クラピカみたいに四六時中妹と一緒にいたらそのうち妹を具現化できるようになるよ ", "retweet": "1", "favorite": "8", "tweet_id": "1051787279029551104"}, {"question": "姉ちゃんも恋愛サ一キュレ一ションうたおうよ", "answer": "そんなんじゃダメって言われたことなら山のようにあるのにね ", "retweet": "0", "favorite": "23", "tweet_id": "1051787113920847872"}, {"question": "テクぼうっておくちないけどどこから声だしてしゃベつてるの?", "answer": "肛門 ", "retweet": "3", "favorite": "19", "tweet_id": "1051682877971161088"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん現時点最高出力の力ワイイ文章で自己紹介してみてよ採点してあげる。", "answer": "其は我が名を知るがよい　知らぬ者は己が痴れた者と知るべし そして刻め　我が名はレザード・ヴァレス ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1051682824305004546"}, {"question": "姉ちゃん!メト口イド団植物撃破おめでとう!見ていてよゎよわになってい<姉ちゃんは心が痛んだけどス卜レスが爆発するのはゾ夕ゾ夕ってしたからもつと弟にフラストレ一ションをぶつけて欲しい!ところでぺプシマンってゲ一ム、今は実機でしか出来な<てソフ卜にプレミアついてるんだけど、これがSw忙chで出るって噂があるんだ!前にVtuberさんが夕リアしてたけどポッシランから面白さを取り除いたょうな面白い神ゲ一ムっぽかったから、スイツチ買った後に出たらやって欲しいな!", "answer": "あれ気になってたけど高いから手が出せなかったんだ　HD版が出るなら絶対やるよ ", "retweet": "1", "favorite": "16", "tweet_id": "1051494097234452481"}, {"question": "kawaii文章といぅか絵文字、顔文字使いってどこで覚えてくるんだろうねJcが一番詳しそうだけど姉ちゃんは詳しくないんだね", "answer": "LINEで蒙古タンメン中本公式アカウント以外と会話してたら身につくんじゃないか ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1051493739191914496"}, {"question": "HayTAKUYA‥A「ey0ug0…gt。pーay\"」udgeEyeS\"??Y0uappea「inthiSVide0game!‥", "answer": "Oh…I'm not Takuya Kimura…　This is a pen… ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1051420039180505088"}, {"question": "夕ゥちゃん中学チン学ってことは高校はゴリ高行く感じ?", "answer": "チン学校はエレベーター式だからチン高校に行くよ ", "retweet": "3", "favorite": "16", "tweet_id": "1051419840827682816"}, {"question": "姉ちゃん昔おっきくなったら結婚してくれるっていったよね俺もうおっきくなったよ32歳になったよ姉ちゃん結婚しよう", "answer": "SIRENより怖い ", "retweet": "4", "favorite": "35", "tweet_id": "1051379501295271936"}, {"question": "チンパンジ一ブ一ムは落ち着いた?やっとゴリラの魅力に気づいてくれたかな?", "answer": "ちっちゃい頃からチンパンジーって言葉が好きだった　チンパンジー自体は別に興味ない ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1051115547910258689"}, {"question": "リン夕スでも青眼がつよつよになって我が愛しのレッスラ軸レッドァイズが勝てないよ姉ちゃん!融合しても数字で劣るって悲しい……リンクスでは半分以上消し飛ぱす超バ一ンになるか5黒炎弾が絶対来なぃのも悲しい……", "answer": "可能性の竜より先に多様な可能性が実装されるブルーアイズ ", "retweet": "2", "favorite": "10", "tweet_id": "1050896624891744256"}, {"question": "ライディングデュ工ル。それはスピ一ドの世界で進化した決闘。そこに命を賭ける伝説の徳を持つ者を人々は噴水広場仲良し連合と呼んだ", "answer": "ありよりのあり ", "retweet": "2", "favorite": "12", "tweet_id": "1050770550337851392"}, {"question": "煮玉子に召喚ロ上つけるとしたらどんな感じ?", "answer": "灼炎を浴び硬化せし生命の律動よ…真黒き海にその身を染めよ！ランクアップ！エクシーズチェンジ！ ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1050668084485283840"}, {"question": "姉ちゃん目玉焼きは半熟で半熟部分をつついてぁけて醤油をたらして混ぜて頂<よね", "answer": "半熟ではあるけど黄身を破壊するのは気が向いた瞬間 ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1050518159122284545"}, {"question": "二ュ一口ンでゲ一ム中も体の動きがわかるようになりましたね〟GCヨッシ一の万有引力なんか体の動きがゎかって面白いと思います、コロコロ力一ビィや踊るメイドインワリオなんかも良いですね。", "answer": "木を森の中に隠す手に移行したか ", "retweet": "3", "favorite": "16", "tweet_id": "1050517926237810688"}, {"question": "アイドル部の神楽すずと夕ゥ姉ちゃん本当に生き別れの姉妹とかじゃないよね?", "answer": "なぜ… ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1050324566277423109"}, {"question": "なぞなぞ姉は姉でもコミュ障な姉ってゾ一パ一?", "answer": "ルゥ ", "retweet": "1", "favorite": "20", "tweet_id": "1050305076051341312"}, {"question": "闇くらましの城の半端なステ一タスはなんなの?", "answer": "ゴースト王-パンプキングの効果の方が謎 ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1050304734492418049"}, {"question": "ー0月といえぱハ口ウィンがあるね姉ちゃん。ハ口ウィンは今じゃコスプレ大会みたいになってるけど昔は日本のお盆的な存在だったんだょ、死後の世界との境界が曖昧になってぁの世から先祖の霊も<るけど悪霊も来ちゃうんだ。怪物の仮装をするのは悪霊に擬態して蔓ゎれないようにする為とも悪霊を脅して死後の世界に帰らせる為とも言ゎれているね〟まぁ、ここまで書いた全部聞きかじったうろ覚えの話なんだけどね。ところで姉ちゃんはハ口ウィンで仮装するなら何の仮装をしたい?", "answer": "ブラックマジシャンガール ", "retweet": "1", "favorite": "18", "tweet_id": "1050151457721221120"}, {"question": "姉ちゃん絶対領域寒くない?", "answer": "絶対領域にATフィールド展開してるから ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1049967009960583168"}, {"question": "なんていうか……その……あの……テクぼうってなに?", "answer": "あるはずのないもの ", "retweet": "2", "favorite": "9", "tweet_id": "1049966717865156608"}, {"question": "姉ちゃんの勧めてくれた「奥様は小学生」ぁとで見てみるね!ぁりがとう!", "answer": "まてや ", "retweet": "0", "favorite": "30", "tweet_id": "1049786407718248449"}, {"question": "姉ちゃん!アイ力ツー25話が工モすぎてやぱい!なにこの最終回…しかも次は伝統のオフ回て…過剰摂取で永眠しそう…机の右の引き出しの中で飼ってるテ夕ぼうを…たのむね…", "answer": "see you next weekじゃなくsee you next timeになってるのが最高にエモ ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1049786162754142210"}, {"question": "TAKUYA愛してるよ", "answer": "売れないロックバンドのメンバーみたいな表記だTAKUYA ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1049786011427864576"}, {"question": "運動の秋だし運動会の競技で好きなの教ぇて姉ちゃん", "answer": "閉会式 ", "retweet": "1", "favorite": "18", "tweet_id": "1049591384032784384"}, {"question": "姉ちゃん「何回でも自己紹介をやり直すウチらにはその覚悟がぁる」って言ってたけどなんで「ウチら」って複数形?黒姉ちゃんと白姉ち", "answer": "人はウチらをファイブクゥズと呼んだ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1049333412970909696"}, {"question": "姉ちゃんポテチは何味がすき?俺は幸せバ夕一味!", "answer": "先に言われた ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1049281560422170624"}, {"question": "今日でアイ力ツ6周年だってさ", "answer": "人生が始まってから６年も経ったんだ ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1049281492700913664"}, {"question": "口ッ夕マン工エ実況見ました。珍し<ゴリ押しが少な<夕レバ一に立ち回るもやっぱり最後はKBTな姉ちゃん、好きです。最新作なだけぁってグラも綺麗だし自主的な縛りで難易度も細かい調整が出来るし楽しそうなゲ一ムだったね〟質問なのですが口ッ夕マンシリ一ズ(エグゼ、X、流星含む)でー番好きなキャラは誰ですか?僕はセレナ一ド様が好きです。", "answer": "エグゼのアイリス ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1049181605816754177"}, {"question": "最新おうたがほんとに良すぎたのとミソパ一テイのせいで姉ちゃんのバ一チャルライブが心底みた<なってきた…バ一チャルペンライ卜ぶん回したい…音源の問題あって大変かもだけど配信でやらなぃ?VRCで会場つ<ってそこで見れる人は見てみたいなりうわ一いいな一みたいマノコマ口", "answer": "VRC使うってなると一気にハードルが…音源適当に流すだけならいけなくもなくも ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1049097377477353472"}, {"question": "姉ちゃんがプリキュアになったらキュア何になるのか教えてください", "answer": "世界に広まれ！めんつゆの輪！キュア煮玉子！ ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1048960794539352065"}, {"question": "ルウ姉ちゃんにe…マンガ家について語ってもらわん?", "answer": "ウチは全くわからないですけど姉ならあるいは…みたいなところはありますね　読んでるのか知らないですけど ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1048866501648777217"}, {"question": "姉ちゃん連休を利用してアイ力ツ見ているけどス夕一ライト学園とドリア力ってライバル的存在だと思ってたらめっちゃ仲良くてもう姉妹校みたいな感じでいいんじゃなぃかな……ぁと私が怒ならあなたが羅!をもうちょっとマツシュアップしたら使えるワ一ドになると思うんだけどどうかな", "answer": "私がドならあなたがラとかいう謙遜 ", "retweet": "2", "favorite": "7", "tweet_id": "1048816632481497088"}, {"question": "弟はDSというものの、DSってなんの略なんだい姉ちゃん", "answer": "Daibu Shindoi ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1048752530774081536"}, {"question": "姉ちゃんはだんだんとおうたが少しずつ上手くなってきたよぅな気がしてきた。Y。uTubeとかにー日5分くらいでできるボイス卜レ一二ングがあるけれど、姉ちゃんはそういうの見てる?", "answer": "耳が慣れてるだけじゃないかな…！何もやってないし… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1048752065382498304"}, {"question": "姉ちゃんはロ内炎できたらどうしてる?痛くて痛くてしゃベるのも億劫だょ", "answer": "死ぬ ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1048572451054006275"}, {"question": "普段から対人スキルランクがE-くらいでぁることを自称している夕ゥちゃんですが家族相手ならどれくらいまで対人スキルラン夕上がりますか?マノコマ口", "answer": "コミュ障に限って家族への態度は大きいものだったりする ", "retweet": "2", "favorite": "11", "tweet_id": "1048331118728998912"}, {"question": "姉ちゃん声かけられないから自分からかけるんだよ!というわけでそろそろラジオやろう?", "answer": "レディオやりたいけどメンバーが思い浮かばない　前に言った通りシャーマンキングかラブライブの二択でトークしたいので詳しい人が空から降ってくるの待ちですね ", "retweet": "1", "favorite": "8", "tweet_id": "1048223023403167744"}, {"question": "姉ちゃんってぬいぐるみもつてる?", "answer": "けっこうある　最近UFOキャッチャーでキズナアイさんのでっかいぬいぐるみを取ろうとして財布の軽量化に成功した ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1048210857614696448"}, {"question": "姉ちゃんつて全体で見ればわりとデビュ一早いけど同じ一月に活動し始めた所謂同期のVtuber", "answer": "ある！みんなわちゃわちゃ仲良くしてて羨ましいって思ってた…そして今もそれは変わらぬ…クク… ", "retweet": "1", "favorite": "23", "tweet_id": "1048210601481105409"}, {"question": "姉ちゃんってほんとにコラボ誘われたいの?一人の方が楽じゃない?", "answer": "めちゃくちゃ誘われたいよ　いつでもウェルカムだよ ", "retweet": "3", "favorite": "12", "tweet_id": "1048085207331438592"}, {"question": "姉ちゃんS…とはその後どう?唐突に起動して困惑してるとこしか見かけないけど", "answer": "siriとうまくお喋りできない ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1047980946895515648"}, {"question": "姉ちゃんって実際のところ「うゎぁあぁあぁああコ〝ロ〕〝ロコ〝ロ]〝ロ〕〝ロ〕〝ロ〕〝ロ〕〝ロ」することつてぁる?", "answer": "週刊少年ジャンプで連載する妄想してた頃を思い出した瞬間になるよ ", "retweet": "2", "favorite": "11", "tweet_id": "1047980714325553152"}, {"question": "呼吸やめるかアイ力ツみるのやめるか迫られたら姉ちゃんはどうする?", "answer": "ｽｩ…（人生最後の呼吸をする音） ", "retweet": "1", "favorite": "24", "tweet_id": "1047881240420835328"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん…友達が口ックマンーーやってるの見たんだけど…その…大丈夫?", "answer": "心配しなくていいだろ…ロックマンだぜ…？ ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1047674442862608384"}, {"question": "姉ちゃんさんは料理レシピどおりに作る人ですか?アレンジしちゃう人ですか?", "answer": "レシピも何も見ないで全てを天運に任せて作る派 ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1047616383029133313"}, {"question": "姉ちゃんオンリ一の上半期流行語大貢やったら2位以下はなんになるかな?〈ー位はいゎずもがな〉", "answer": "クゥラスタ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1047508691690258432"}, {"question": "姉ちゃん二コ二コ動画にも超自己紹介ぁげてるじゃん!宣伝しなよ!もう!", "answer": "だってニコニコ動画のことよくわかんないし…下手なこと言うと家特定されて爆発物投下されそうなイメージだし… ", "retweet": "3", "favorite": "15", "tweet_id": "1047508384285478912"}, {"question": "姉ちゃんはゾンビに囲まれたとき何を武器にしたい?", "answer": "両津勘吉 ", "retweet": "4", "favorite": "26", "tweet_id": "1047507695010369536"}, {"question": "姉ちゃんー・・何座?即答できる?", "answer": "THE THE ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1047432895126626304"}, {"question": "5D's工アプなんだけどス夕一ダストとジャンクゥォリァ一ってどっちが遊星の相棒なの?前者がネオスで後者がフレイムウィングマン的なポジション?", "answer": "だいたいあってる　絶対の切り札がスタダなことは間違いないんだけど、ジャンクウォリアーも遊星のデッキに欠かせない存在というか…いっそ遊星自身というか… ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1047297729582399488"}, {"question": "キュ一ブリッ夕の口リ一夕に失望する姉ちゃんにおススメの映画を上げておくよ『アリス』ー988年作監督‥ヤン・シュヴァンクマイ工ル", "answer": "もう見た　見たらテンション下がるけどおもしろい　テンション下がるけど ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1047132741316182017"}, {"question": "なんでお父さんが2人いるんですか?", "answer": "どっちが本物かわからないから ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1047044208236859395"}, {"question": "テ夕ぼうって某まっくろくろすけに似てるけど近縁種なの?", "answer": "この変な生き物はまだ日本にいるのです。たぶん。 ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1046891800042954754"}, {"question": "力ルビ一株式会社のものですがツイ一トのほう確認させていただきまして案件依頼するのを断念することにしました", "answer": "えっ ", "retweet": "3", "favorite": "19", "tweet_id": "1046781739446620160"}, {"question": "マリ一ちゃんすこ?", "answer": "ﾊｲ…ﾄｯﾃﾓｶﾜｲﾗｼｸﾃ　ﾐﾘｮｸﾃｷﾀﾞﾄ　ｵﾓｲﾏｽ ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1046713223179685889"}, {"question": "姉ちゃん台風が怖くて寝れないよ子守唄を歌つて欲しいよ", "answer": "ｶﾞﾘﾚｵｰｶﾞﾘﾚｵｰｶﾞﾘﾚｵﾌｨｶﾞﾛﾏﾆﾌｨｺｰ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1046586101668823041"}, {"question": "姉ちゃんの放送マイナスイオンがすごいか5副交感神経が厦位にたって病気がなおりました", "answer": "急にイタリア語で難しいことを喋らないで欲しい ", "retweet": "1", "favorite": "23", "tweet_id": "1046305270694010881"}, {"question": "姉ちゃんお魚さばけるんだ?!女子力すごい!!!!", "answer": "いっそ全く捌かず内臓ごと焼き尽くすタイプだが ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1046191122832228352"}, {"question": "姉ちゃんは文字で笑いを表現する時どうしてる?そういえぱ見たことないかもしれないので", "answer": "荒れ果てた土地に緑が生い茂った ", "retweet": "2", "favorite": "11", "tweet_id": "1046071344927002627"}, {"question": "新田真剣佑什読める?", "answer": "ニューデンブレード・ヒューマンライト ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1045881167000494080"}, {"question": "姉ちゃんと一緒にぉやつ夕イムしたいよ一アルフォ一トと豆から挽いたコ一ヒ一だけあればいいかな?", "answer": "ガチでウチの平均的なおやつタイムだ… ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1045881088772464640"}, {"question": "姉ちゃんは生まれた時から一人称〝ウチ\"なの?", "answer": "天上天下唯ウチ独尊 ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1045851808361373696"}, {"question": "姉ちゃんが大姉ちゃんのこと痴女って呼んでたつて大姉ちゃんにチ夕つちゃうか5な!!チ夕られたくなかつたらわかつてるよね!?", "answer": "痴女じゃなかったらなんだろう…露出狂かな ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1045432020791218176"}, {"question": "姉ちゃん一番好きな学校行事ってなに?", "answer": "帰りの会 ", "retweet": "1", "favorite": "18", "tweet_id": "1045252085514526720"}, {"question": "ゃぁ姉ちゃん。実は姉ちゃんの影響で久しぶりにDK64やり直しているんだけどゎかったよ〟ゲ一ム最大の敵は鬼畜難度の敵でも己の実力でもない。真の敵は感度の悪いコン卜口一ラ一だって十字スティッ夕の感度が妨ソ過ぎて大変だったから姉ちゃんも気をっけてね", "answer": "WiiUのプロコンでやってるから平気かなたぶん　64のコントローラーってそんなスティック悪かったっけ　マリオパーティのヘイホー飛ばすミニゲームやり過ぎたとかでは ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1045211561898332160"}, {"question": "姉ちゃん遊戯王の霊使いだと誰が好き?俺はアウスちゃんが好き!そういえぱ2P力ラ一姉ちゃんって水霊使いみたいだよね", "answer": "ウィンちゃん　別人だけどガスタのつむじ風のイラストは遊戯王で一番萌え（死語）る ", "retweet": "4", "favorite": "14", "tweet_id": "1045159962433925120"}, {"question": "待っててね姉ちゃん、今北極に白熊屠りに行ってるから〟おいしいシロクマアイスを持って帰つてみせるよ", "answer": "白くま肉入り白くまアイスは流行る ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1045159565082353664"}, {"question": "Jcならそのへんの出店で夕レ一プとか余裕で買っちゃうしお友達とスイ一ツ食べ歩きとかしちゃうょな一JCだもんな一", "answer": "以前はよく原宿行ってたよ　アイカツショップとプリズムストーンっていうお店がオシャレで ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1045074568757440512"}, {"question": "テ夕ぼうってすごいよなぺットでありながら姉ちゃんの替え玉もできるし料理も掃除もうまくて家庭的掃除用具ないとなれぱモップにもなって緊急時には食料にも薬にもなる俺もエ匹欲しいよ…なんたって姉ちゃんになるんだか5な…そう、姉ちゃんになるんだよな、テ夕ぽう…テ夕ぼう……ぁりだな…", "answer": "꧁꧂<ﾒｶﾞｺﾜｲ… ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1044894932513697792"}, {"question": "姉ちゃんフレ一ムア一ムズガ一ルの中で誰が一番好き?", "answer": "ばーぜ ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1044894794244272128"}, {"question": "姉ちゃん、俺は地獄の果てまでパシられる覚悟だよ、姉ちゃん", "answer": "地獄の果てで白くまアイス買ってきて ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1044869572975890432"}, {"question": "姉ちゃんウルキサスさんの召喚ロ上考えて", "answer": "守りを固めた弱者をひたすら痛めつけてテンションを上げる炎の化身が姿を現す！出でよ！フレムベル・ウルキサス！ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1044814755922423808"}, {"question": "姉ちゃんが姉を自覚したということで姉要素マシマシの振る舞い期待してるね!!", "answer": "おい、白くまアイス買ってこいよ ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1044606491066388482"}, {"question": "悪魔城ドラキュラ見ました。ジャンケンしたりジェスチャ一で二ュ一口ンを使いこなす姉ちゃん、好きです。いゃ一バグは強敵でしたね、実際ぁの挙動で力マの攻撃避けるの無理ゲ一じゃない?質問なのですがどこでも保存は無しにしたり途中で縛り追加したりの判断はコメン卜でゃりますか?正直5面ボスやKBT会得前のオンスモ並に苦戦して詰む<らいならどこでも保存使いまくりで良いと思ってます。", "answer": "耐久配信でもないですしね〜どこでもセーブは気軽に使っていきます ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1044463338380378112"}, {"question": "蒼眼の銀龍!蒼眼の銀龍だよ姉ちゃん!まさか来るとは思ゎなかった", "answer": "銀龍ジェネコンウンディーネ…どれもいきなり出るには強すぎる… ", "retweet": "2", "favorite": "8", "tweet_id": "1044463156016214016"}, {"question": "姉ちゃんが適当に質問返しするせいで膨大になった設定資料集がほしいのですがどこに売ってますか?", "answer": "マシュマロの返信をまとめて動画にしようと考えていた頃もあったけどあまりにも量が膨大すぎてね… ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1044462565344956416"}, {"question": "あんまんにはあんこが入ってるし豚まんには豚が入ってるし角煮まんには角煮が入ってるしピザまんにはピザの具が入ってるか5中華まんには中国が入ってると思うんだけど姉ちゃんはどう思う?", "answer": "ウルトラマンにはウルトラが入ってるしね ", "retweet": "6", "favorite": "34", "tweet_id": "1044462398805921792"}, {"question": "テ夕ぽうが擬態した姉ちゃんと本物の姉ちゃんを見分ける方法至急教えて!!", "answer": "テクぼうバージョンのウチは料理・掃除など家事全般が得意なのですぐにわかるよ ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1044411758360780800"}, {"question": "姉ちゃん、ス卜レス溜まってる?もし団団ツイで発散してるならどんどん団団ツイしていいからね。どんだけ団団ツイしてもフォ口一辞めないから…活動休止しようとフォ口一は辞めないから〉~~", "answer": "うんこうんこー！！ ", "retweet": "1", "favorite": "27", "tweet_id": "1044411451971010560"}, {"question": "黒い姉ちゃんがへッダ一とかアイコンから徐々に消ぇていくの今までの姉ちゃんが消ぇてい<感じがして凄い物寂しいそういえば新しい自己紹介作ったら古い自己紹介消しちゃう・・・?", "answer": "黒いウチもちゃんと生きてますよ　自己紹介動画も消すことはないです…自己紹介を消すなんてそんな…とんでもない… ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1044353553228165120"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん会話より悪魔城ドラキュラの方が簡単っていうけど悪魔城ドラキュラではどこでもセ一ブ使ってたじゃん!!会話もどこでもセ一ブ使えば同等以下に簡単なのでは一?", "answer": "この世界が任天堂製ならもっと楽しい仕掛けが満載だっただろうさ… ", "retweet": "3", "favorite": "22", "tweet_id": "1044288242080669696"}, {"question": "俺姉ちゃんのこといつも見てたつもりなのに方針転換のこと全く気付かなかったよ。弟として恥ずかしい……試しになんか邑団ツイ(医学用語)してみて", "answer": "うんこ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1044231782156054529"}, {"question": "姉ちゃんって褒めるあんまり上手じゃないよね余計な一言が多いというかそれに対するフォ口一がフォ口一になってなぃというかなので俺で練習していいよ", "answer": "髪の毛の軽量化に成功したんだね ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1044216179559063552"}, {"question": "テ夕ぽうってフルネ一ム「テ夕二シャンぽうや・フラン・ゾ一パ一」だったんだねペッ卜も\"家族\"だから当然かということは俺にも「ーフランーゾ一パ一」ついてんのかー・・ついてるよね?", "answer": "ウチの姿に擬態してる時だけ便宜上フランゾーパーって呼んでるだけだよ　ペットって言っても勝手に家の水回りに湧いてるだけだから全く家族とかそういうことはない ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1044216019957407744"}, {"question": "へイk…!", "answer": "ウチがクリームチーズのkiriの話題をしたから、iOSに搭載されているSiriを起動する時の合言葉である「ヘイSiri！」とkiriをかけたギャグを思い付いた、という意味ですか？ ", "retweet": "2", "favorite": "18", "tweet_id": "1044199218200469504"}, {"question": "まさか千年帽子を被れば誰でも姉ちゃん化する~~~?ということは真の姿はなm〟.", "answer": "たまにテクぼう・フラン・ゾーパーに代わりに配信してもらってるなんてそんな… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1044069095878975488"}, {"question": "姉ちゃん、今日は仲秋の名月什五夜)だよ僕はウサ耳ルゥ姉ちゃんのア一力イブを月に見立ててこどもビ一ルを飲むけど姉ちゃんは何かする?", "answer": "ならば我はこれより二郎系油そばを食べるので月に見立てて生卵をトッピングしようぞ… ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1044058580998021121"}, {"question": "乗るしかないクッパ姫ブ一ムに", "answer": "ワガハイがピーチ姫を攫ってゆりんゆりんするサクセスストーリーかと思ったらちがった ", "retweet": "1", "favorite": "8", "tweet_id": "1043983619025338368"}, {"question": "姉ちゃんごはんにシチュ一かけるよりの女子?おいしいけど?", "answer": "全力でかけるよ　ご飯にかけちゃいけないものなんて石油以外にないよ ", "retweet": "3", "favorite": "17", "tweet_id": "1043791505129791488"}, {"question": "姉ちゃんXXでどこでもセ一ブ使ったらその回数だけなんか罰ゲ一ムしようぜ!!", "answer": "ウェ〜イ！！どこでもセーブした回数だけ寿命が一年縮む罰ゲームやりま〜す！！ ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1043791290360422400"}, {"question": "姉ちゃん。私もス夕ンド能力に目覚めたよ。家や学校など周囲に存在を認知されなぃという能力だよ〟ス夕ンドの持続時間が永久的で解除方法もゎからないんだけど、どうしたらいいかな?", "answer": "銀行強盗界の風雲児かよ… ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1043769517376069632"}, {"question": "姉ちゃんス夕バに行ったことがぁるだなんてパー丿ピだったんだね…", "answer": "パリピだから店員とかいう恐怖の大王に魂を握り潰される時間をエンジョイしてきたよ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1043539303370874880"}, {"question": "余ったペヤングM从ENDのソ一スで煮玉子演け込もう", "answer": "煮玉子はおもちゃじゃない ", "retweet": "0", "favorite": "32", "tweet_id": "1042952000344809472"}, {"question": "姉ちゃん夕ゥソゲ一ハン夕一で通ってるけど最近だとそうでもないよね夕ゥソゲ一要素もあるけどいろいろ力ツドウ幅広いしそこでなにか新しい通り名案ない?煮玉子系vtuberでいい?", "answer": "闇魔界の覇王 ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1042951392682340352"}, {"question": "今日の二ュ一口ンで踊る姉ちゃん最高にかゎいかった!提案というかお願いなんですけど、同じダンスを二ュ一ロンとキネ夕トで踊ってみて比較する動画とか作ると視覚的に面白そうだなと思いました!マノコマ口", "answer": "たしかに比較してみるのは面白そう　ダンスに限らず簡単な動きとか… ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1042833391312199688"}, {"question": "姉ちゃんのライブは何色のライ卜振ればいいの?どどめ色って言うのは禁止ね", "answer": "ガンメタリックで ", "retweet": "1", "favorite": "6", "tweet_id": "1042833008611356672"}, {"question": "姉ちゃん、ス夕一バックスってどんなお店なの?うちの近所は田舎すぎてス夕一バッ夕スなんか無いんだ〟_", "answer": "星型のバッグが売ってる ", "retweet": "2", "favorite": "12", "tweet_id": "1042782769565188096"}, {"question": "シン夕ロ来るの超嬉しいけどブラッ夕ロ一ズやBFって来て大丈夫かな?", "answer": "BFじゃないドラゴン以外のシグナー竜はどれもリンクス環境では出番ありそう ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1042707746229911554"}, {"question": "仮に弟がポケモンだったとして何夕イプになるとおもう?", "answer": "あく/テクニック ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1042601874149404672"}, {"question": "ピ力チュウに新しい進化先はいらないと思うライ!!!", "answer": "ライチュウもカワイイけど相方のイーブイがいっぱい進化先あるのにピカ様は一択なのバランス悪いかなと思って… ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1042468453909590016"}, {"question": "アイ力ツ一年目をDア二メで一気見したよ全編すごく面白かったけど特に終盤の畳み掛けが個人的にヤバかったス夕一ア二スのヒラリヒトリキラリのライブ、しおんちゃん回、モア卜ゥ一回、ジョ二一先生回、マス力レ一ド回ときて最終回のス夕一ライト夕イ一ン力ップ、そして最後の力レンダ一ガ一ル…cGも最初に比ベて格段に良くなっててス夕ッフさんに愛されたア二メだと思った!!二年目も早く見たい!!!!", "answer": "二年目あるのに伏線全部使い切っちゃう勢いなの凄いよね一年目ラストは ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1042446515782868992"}, {"question": "定期的なお願いになりますが姉ちゃんのサインをみてみたいですこのお願いは姉ちゃんがサイン描いてくれるまで続けるつもりです覚悟してください‥‥‥だってアイドルにはサイン必須じゃん!!たのむよ姉ちゃん!!なんでも言うこと聞<から!!!", "answer": "はい ", "retweet": "2", "favorite": "13", "tweet_id": "1042361526412226561"}, {"question": "姉ちゃん〟昨日デビュ一したセガのハウスオブザデッドの公式Vtuberの緋色すももちゃん知っている?露出度高すぎてBANされないか心配なんだけど、姉ちゃんはどう思う?", "answer": "Icotsuさんが無事な限りはセーフだと思う ", "retweet": "7", "favorite": "62", "tweet_id": "1042337139835330567"}, {"question": "姉ちゃんは力ツゲンについてどう思う?", "answer": "北海道に住んでる親戚が送ってきてくれてたまたま飲んだことあるけど無限に飲めるよね、無限に ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1042045904436568070"}, {"question": "ぐるぐるお目目…的なものを…何卒…", "answer": "テクスチャ変更で表情変えてないからしいたけとかハート目とか☆とかそういうのはウチの技術パワーフォースでは無理 ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1042045683694485509"}, {"question": "E。Eリマス夕一発売決定おめでとうございます!!!!!!!!!", "answer": "ルゥお姉ちゃんのEoEノンリマスター実況をお楽しみに！ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1041989369588895744"}, {"question": "最近姉ちゃんよりNeumnのほうが心配になってきた調べてたら思ったり繊細なんだもん専用ケ一ス外においとくだけでダメ一ジ入るみたいな…壊れたら素直?にviveにしない?指にピントはぁゎないし全体的にNeumnよりは性能ぉちるだろうしなにより姉ちゃんの頑張りも少し無駄になっちゃうかもだけど…", "answer": "毎回ちゃんとケースの中に入れてるから大丈夫…だとは思う　どうせ他の機材（マイクとか）もいちいちケーブル外してしまわないといけないし、少し手間が増えるだけと思えば ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1041915488656187392"}, {"question": "姉ちゃんって表情筋足にあるんだね。すごいね。", "answer": "全身で感情を表現していけ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1041821936785870848"}, {"question": "ハアイ、ゾ一パア。リアル鬼ごっこ(20ー$)って轟た?", "answer": "見てない！リアル鬼ごっこシリーズはどれも評価が低いのでいずれAmazonで見たいですね ", "retweet": "2", "favorite": "14", "tweet_id": "1041679098970484736"}, {"question": "〉票ちゃんかゎいい!〉票ちゃんが一番かゎいいよ!〉票ちゃん凜ちゃん!", "answer": "クゥ・フラン・ゾーパーのマシュマロとラブライブ三昧のお便りフォームを間違えるなんておっちょこちょいだな～ ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1041634424272510978"}, {"question": "M0THER夕リアおめでとうお疲れ様。ところで何時にもましておはなずるずるしてたよぅだけど大丈夫?風邪引いてない?季節の変ゎり目だから気をつけるんだよ。ぁとちゃんと空気洗浄機のフィル夕一掃除しようね。(お母さん面)", "answer": "最近大人しいなと感じてた空気清浄機、フィルターを掃除した途端に急に轟音を立てて空気を吸い始めてニオイメーターが真紅に染まってビビった ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1041554854164934661"}, {"question": "そういぇば姉ちゃんは何がきっかけでアイ力ツ追いめたの?", "answer": "遊戯王の後番組だったから ", "retweet": "0", "favorite": "25", "tweet_id": "1041358550415470594"}, {"question": "姉ちゃんのTwi仕erのハッシュ夕グってこんな感じでいいですか?#クゥフランゾ一パ一創作物#あんころもちデスブレイ力一アレな創作物#クゥジンシ一ン見どころ共有#クゥラス夕感想用", "answer": "Null", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1040966016526737412"}, {"question": "姉ちゃんP。曲ーって基本的にどちゃくそ酔うけど大丈夫?ロックマンDAsHの比じゃないよ?", "answer": "だめです ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1040776460011597824"}, {"question": "何をどうしたらベッド破壊できるんだよ姉ちゃん!おかしいよ!!", "answer": "破壊っていうかネジが緩んでるから一回組み立てなおそうとして分解したら戻らなくなったやつ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1040747740693553152"}, {"question": "姉ちゃんは二ンテンド一ダイレクト気になるのあった?", "answer": "Switch本体、スマブラ同梱版とポケモン同梱版どっちを買うかなやむ ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1040471847723184128"}, {"question": "姉ちゃんのド口一めっちゃいい動きだったけどひょつとして練習してたな?", "answer": "いつアニメ遊戯王から出演のオファーが来てもいいようにしておかないとね… ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1040369532966064128"}, {"question": "最近思うんだけど姉ちゃんアイドルゃろうとしてない?初期からみて動きはつくし美白になるし声はかゎいくなって企画卜一夕力も手に入れつっ最近なんて専用コ一デ手に入れたうえて最強力メラってもう歌って踊って喋れるアイドル候補生じゃん姉ちゃんアイ力ツの体現者だったゎ応援するよ姉ちゃんのアイドル力ツドウ", "answer": "ヒトリヒトリキラリとテーマを超えていけ ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1040164280371298304"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん新型力メラお高い上に壊れやすいらしいけど大丈夫?いつもいろいろ壊してる印象あるので…", "answer": "壊れやすいらしいし購入時からかなり不安定だよ　高いとは言ってもその業界では破格の安さなので… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1040050465180766208"}, {"question": "姉ちゃん好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好きすぎてホン卜無理好き好き好きすぎてしんどい好きつらい好き好き好きがんぱる姉ちゃん好きかゎいい姉ちゃん好き甘やかされて照れてる姉ちゃんもかゎいいよほんとかゎいい好き好き好き好きV力ツ一生懸命なとこ好き愛おしいし好き好きだしマリ一ちゃんすこるくらいなら姉ちゃんすこるよ好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好きすぎて頭おかしくなりそうだよ助けて姉ちゃん大好きだよ〉′ノユソ口", "answer": "余計な一言が彼の命を奪った ", "retweet": "2", "favorite": "30", "tweet_id": "1040050047579082752"}, {"question": "二一ツちゃんとの第2回雑談コラボ見ました。ヵ`ゎいいム一ブが出来るようになった姉ちゃん、好きです。負けヒ口インコメントの中に勝ちヒ口インコメントが混ざったりして着実にベス卜コンビの名が広がってる二一ツちゃん、好きです。また二一ツちゃんとVRCホラ一ワ一ルドヘ行〈姉ちゃんも見てみたいな一、マインドシ一力一?知らない子ですね…質問なのですがーP力ラ一の姉ちゃんと2P力ラ一の姉ちゃんは使い分けですか?それとも気分で変えたりしますか?", "answer": "1Pと2Pは気分ですね…　2Pの容姿はまだまだ遊ぶかも ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1040049912623157248"}, {"question": "二ユ一口ンって撮影準備ー人だと大変だってきいたことぁるけど大丈夫なの?遅刻ふえなぃ?ま", "answer": "めちゃくちゃ大変だよ！！物理的にも動作的にも重いし…でもそれもまたアイカツなので ", "retweet": "0", "favorite": "24", "tweet_id": "1040009299236278272"}, {"question": "ギャル姉ちゃんのような髪色にしようと思うのですが兄弟から反対されています。説得するにはどうしたらいいですか?", "answer": "この世から色素を無くす ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1040008205965787136"}, {"question": "ホ一ムビデオみましたこれようつ一ベにあげないですか?だってこれ単体で姉ちゃんver5.0くらいの紹介動画じゃなぃですかなにより大きな動きついてるからそれだけでコンテンツになってると思います力ワイイ!というか姉ちゃんってアイドル道突き進んでますよねかゎいいの進化成長が止まらない…", "answer": "もうちょいちゃんとした自己紹介は撮りたいと思ってる ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1040008133412704256"}, {"question": "姉ちゃん部屋片づけた…?動くスぺ一スある~~~?", "answer": "ニューロンは前に使ってたキネクトってウェブカメラより撮影に必要なスペース狭いから平気だったりして ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1040008034120949763"}, {"question": "姉ちゃん二一ツちゃんとコラボお疲れ様半年前と比較して凄い成長しててちょっと感動してしまった…ところで本題はこっちなんだけど姉ちゃん新型web力メラってなに買ったの?ちょつとぁそこまで性能いいとは思ゎなかったので教えてほしいー・・普通に興味ある~・・", "answer": "同じwebカメラ持ちの人と情報共有できれば嬉しいのでぶっちゃけるとニューロンっていうカメラです ", "retweet": "11", "favorite": "18", "tweet_id": "1039883231108055041"}, {"question": "姉ちゃんはぉにぎり綺麗ににぎれる?姉ちゃんのにぎったおにぎりたベたい", "answer": "ウチが握ったおにぎりは確実に大気圏突入したみたいな勢いで空中分解するよ ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1039818308210413568"}, {"question": "姉ちゃんじゃがいもって食ベたことある?おいしいよ!!", "answer": "お前…食べたのか…じゃがいも…　あれだけ雑草しか食べるなって言っておいたのに… ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1039639899723390978"}, {"question": "姉ちゃん3Dゲ一ムになると途端に小学校低学年男子かおばあちゃんのプレイ見てる気分になるね。", "answer": "2Dゲームはウメハラ並だからギャップがすごいよね ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1039639444268015617"}, {"question": "Twi辻erのへッダ一も変わってるけど姉ちゃん2P力ラ一に移行しちゃうんん・・・?でぁればなんか寂しい・・・", "answer": "たまに黒染めしつつ生きていくはず ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1039376803335290880"}, {"question": "2P姉ちゃんは明るくてコミュ力高くてスク一ル力一スト上位って設定どうです?", "answer": "色変えたぐらいで社会性が身に付けば苦労しない ", "retweet": "4", "favorite": "46", "tweet_id": "1039376520249204736"}, {"question": "姉ちゃん任天堂作品続いてるしゼルダとかやる予定ぁる?", "answer": "ゼルダは長いやつが多いからなー　スイッチ買ったら今更BOTWやってみる？　ちなみに時オカ、ムジュラ、夢島、神トラだけやったことあるよ ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1039070419548962816"}, {"question": "姉ちゃんおいたま!姉ちゃんは歯医者さんのお世話になったことぁる?俺、あの歯を削るドリル割と好きなんだ音といい飛び散る水といい最高だょねぁまり共感されないんだけど姉ちゃんならゎかって<れるよね", "answer": "歯医者行ったことない　歯がキレイすぎて賞状もらってた ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1039070026483916800"}, {"question": "姉ちゃんは絵文字マシマシのツイ一トとかLーNEとかメ一ルとか送れる?やってみようとしたんだけど意外と難しいんだなアレ", "answer": "꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂絵文字マシマシ꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂꧁꧂ ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1038961184030879744"}, {"question": "姉ちゃんアイ力ツー8話まで見たけどすごいね蘭さんすき……これからまだどう転ぶのかゎからないから美月さんがライバルを求めているのか後継者を求めているのか仲間を求めているのかそのどれもなのか楽しみだけどらいちが可愛<て可愛<てそれを受け入れちゃう世界もまたアイ力ツなんだね!これからまだ何百話も楽しみが待つてると思うと幸せすぎる!そこで質問なんだけど全部見て追いついてからフレンズを見た方がいい気がしてきて見ると止めてるんだけど見たい気持もぁって、それで見たら見たで楽しめるんだろうけど、両方に気が行っちゃって中途半端に楽しむ事になっちゃったらどうしよラってなってるんだ姉ちゃんはこういう時どうする?ぁとゾ一パ一家は時間感覚ゆるゆるなの治すベきだと思う", "answer": "フレンズと無印は世界観が別なので先に話数の少ないフレンズを見ちゃった方がいいかもね！リアルタイムで最新話やイベントを追う喜びも味わえるし ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1038827901162930176"}, {"question": "姉ちゃんのアイドルア二メツイ一トそこそこバズっててびっくりしたょ!", "answer": "普段のVTuberカツドウのツイートよりバズってしまうよくあるパターン ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1038789869659549696"}, {"question": "姉ちゃんの制服の胸んとこについてる校章っていうの?あれにSつて刻印してあるけどなんの略なの?", "answer": "定め ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1038789770644615168"}, {"question": "姉ちゃんとボルダリングする日を夢見てキントレしてるんだけど姉ちゃんはキントレしてる?なんで?", "answer": "ゴーリキーを通信交換する友達がいなかったために自分自身がカイリキーになる道を選んだあの日 ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1038745918311297024"}, {"question": "マリ一ちゃんすこ?", "answer": "今日は他の子をすこりたい気分かな ", "retweet": "0", "favorite": "29", "tweet_id": "1038680070494158848"}, {"question": "姉ちゃんは博多ラ一メン好き?もしそうなら舞鶴よかとちゃんの一風堂宣伝動画をみとくといいよ", "answer": "アイカツのオタクなので一蘭はたまに行きます ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1038667211034882049"}, {"question": "ルゥお姉ちゃんギリギリ配信お疲れ様!まさかのイべントまでにボス撃破RTAが始まってハラハラでしたね!見事ボスは撃破したのでィベン卜をビキ二姿で楽しむルゥーフランーゾ一パ一がいることを庭から祈っています…ー夕ゥちゃんもどうかルゥお姉ちゃんへの折檻はバ一ン・ス卜一ムくらいで許してあげてね…!マノコマ口", "answer": "物販が事後通販決定してたのでまあいいかなって…アイカツフェス現地でビキニとウサ耳の人が居たら代わりに怒っておいて ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1038667129539579904"}, {"question": "最近自分からコラボを持ちかけているコミュ力つよつよJCの姉ちゃん、好きです。今度のコラボは二一ツちゃん、二一ツちゃんと言えぱ初のコラボ相手であり無言ー00円の伝道師でもあり、そしてそのコラボ以来セ夕ハラメ力のアダ名がついた人です。いや、メ力です。そこで質問なのですがセクハラ対策はお考えのですか?私としてはやられたらセクハラを仕返す事で互いに痛み分けこ拮抗状態を作る事をオススメします。》ノユゾ口", "answer": "今回は空間が断絶されてるから平気なはず… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1038435215092285440"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんアイ力ツみて世界平和って言ってたけど所々闇が出るだのなんだの皆言ってたしほんとに世界平和になるのですか?", "answer": "アイカツのオタクになることは簡単だがアイカツのオタクがアイカツをすることは必ずしも簡単ではない… ", "retweet": "2", "favorite": "17", "tweet_id": "1038207128979140608"}, {"question": "姉ちゃんアイ力ツ卜一夕お疲れ様ですみんな熱量すごくてすごかった…すごすごのす俺、アイ力ツ全話みるよぁと内容とは全然関係ないんだけどホス卜とゲス卜と構図?配置?に関心したなにぁれ?ポヶモン参考にしたの?姉ちゃんの司会っぽさぁるしゲス卜さんはゲストさんっぽさ上がってめっちゃいい姉ちゃん天才なんかな…", "answer": "幻想水滸伝を参考にした…天才かは…フフ…どうかな…ククク… ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1038094763486892032"}, {"question": "ラジオお疲れ様です。さっそくですが姉ちゃんのアイ力ツ絵単体でほしいです。よろしくおねがいします〟", "answer": "はい… ", "retweet": "2", "favorite": "16", "tweet_id": "1038092948947136514"}, {"question": "キングクル一ルがスマブラ参戦ってことでドンキ一コング64やってますけどシモンとリヒ夕一参戦ってことで悪魔城ドラキュラの方はゃらないんですか?", "answer": "やりますよ！スマブラ予習月間としてドンキー64、スパドン1、悪魔城ドラキュラ、悪魔城ドラキュラX、メトロイドプライムをやります ", "retweet": "2", "favorite": "24", "tweet_id": "1037996770632986624"}, {"question": "姉ちゃんの好きな飲み物って何?やっぱりコ力ーコ一ラのク一(Q。。)?", "answer": "水 ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1037712336474103809"}, {"question": "ねえちゃんスコスコのスコツティ!ダイスコ!ねえちゃんは弟達のことはスコッティ?", "answer": "パンパース ", "retweet": "2", "favorite": "14", "tweet_id": "1037673340616359938"}, {"question": "姉ちゃんたちの残飯は弟に支給されるとかないんでしょうかそろそろそういうのぁってもいいんじゃないでしょうかいかがでしょうかいっそのことぺヤングTHEENDのあまりでもいいょ", "answer": "ちょうど使い切ったわさびのチューブあるからあげる ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1037672973551845376"}, {"question": "なんか辛いもの苦行ブ一ムだけど普段から酷い食生活してる姉ちゃんがやつても悲惨なだけだからやったら弟怒るからね!", "answer": "実を言うとペヤングTHE END４つ合わせて４倍辛にして食べる配信しようか迷ってやめた ", "retweet": "1", "favorite": "19", "tweet_id": "1037646817012240385"}, {"question": "今日は妹の日らしいので姉ちゃんも妹になって‥~って大姉ちゃんいるし姉ちゃん妹だったゎすごい〟お兄ちゃんって呼んでほしい〟", "answer": "よう兄貴 ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1037531005085659136"}, {"question": "ゾ一パ一家のバ一チャル実家は大丈夫?", "answer": "ウチは東京生まれヒップホップ育ちなので平気だけど大変そうですね北海道　無事でいて… ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1037530746791972870"}, {"question": "シュ一ティング得意ってどれくらい.....?", "answer": "マリオランドクリアした！ ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1037300050857062401"}, {"question": "姉ちゃん、千年帽子ってなんの素材でてきてるんだろう?耐用年数みるに普通じゃあないよね", "answer": "ジュラルミン ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1037299997442695168"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!シユ一テイングゲ一ムって姉ちゃんやるイメ一ジないけど嫌い?今年の冬にR〉WPEのー+2が入ったリ二ュ一アルパッ夕がSteamとSwitchで出るらしいんだけど、興味がぁるならやってほしいなー・・", "answer": "ちょうどさっきその記事見てやりたくなった　シューティング得意だし ", "retweet": "1", "favorite": "25", "tweet_id": "1037279689667096577"}, {"question": "いつも配信楽しく見ております!配信の方に表示するチャッ卜では名前を非表示にするのは如何でしょうか?ゲ一ム画面に被っちゃったり、名前が長い方だと読みづらくなったりするからどうかな一と思って提案しました〟他の方の配信でアイコンだけだとスッキリして見やすいな一と感じたので〟ヽただの提案なので返信の方は大丈夫です!アツイVtuber活動応援しております!!", "answer": "消した方がいいかな？チャットに言及することもあるから名前あった方がわかりやすいかも ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1037279392777494528"}, {"question": "テレビでFBー透視能力者が事件の真相を暴くとかぁるよね。あれってジョセフのハ一ミットパ一プルみたいに索敵型のス夕ンドで情報を集めているのかなぁ。", "answer": "ジョースター家は近距離パワー型が多いけどたまにはジョセフみたいなタイプがいてもいい ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1037159008212152320"}, {"question": "姉ちゃん映画ト一夕コラボとかどう?", "answer": "「悪趣味映画」か「Z級映画」というテーマでラジオできるVTuberがいれば ", "retweet": "2", "favorite": "10", "tweet_id": "1037051070273355776"}, {"question": "クゥアイ力ツ", "answer": "たまらん… ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1036956527473516545"}, {"question": "姉ちゃん!スパ夕ロにアイ力ツが参戦らしいけどアイ力ツって口ボットア二メだつたの!?", "answer": "ロボが戦うシーンの原画でグレンラガンの今石洋之が参加してるぐらいにはロボアニメ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1036913955589902337"}, {"question": "姉ちゃんも将来ナイ卜プ一ルでスノウ使ってインス夕バ工しながらt雌。kしちゃうん?", "answer": "死後に閻魔大王とインスタ映えするツーショット写真撮るところまで人生設計バッチリだよ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1036809472545419265"}, {"question": "お腹の毛が濃くて見るに耐ぇませんってよく言ゎれるんだけど悲しいからお腹の毛を誉めて", "answer": "頭に生えればよかったものを、生きる場所を間違えるだけで蔑まれる哀しいやつよ腹毛は… ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1036556954951331841"}, {"question": "海外の遊戯王力一ド紹介ア-ンワりり編ってまだぁげるつもりある?とくに急かすとかじゃなくて純粋にどうなったんかな一って", "answer": "作りますたぶん ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1036555102734045189"}, {"question": "リ夕工ストなのですが、ス一パ一マリオサンシャイン、又は力一ビィの工アライドお願いしたいです。とても面白いゲ一ムだと思います", "answer": "実はエアライド配信でやったことあります　高かったのでまたいつかやりたい（貧乏性） ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1036368810863820800"}, {"question": "台風んとき外出るとテンションあがるよな一一!!!!!", "answer": "＿人人人人人人＿ ＞　突然の死　＜ ￣Y^Y^Y^Y^Y￣ ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1035933606806347777"}, {"question": "#夕ゥジンシ一ンポツシランーのー:ー9:ー5ごろレベル5到達直後の「ぇっ、は?は?は?イ力れてんのかお前」のところ", "answer": "もはやポッシラン遠き日の思い出 ", "retweet": "1", "favorite": "8", "tweet_id": "1035907523239280640"}, {"question": "今気づいたんだけど動画EDのテ夕ぽう流暢に喋ってるね。こいつ特別なやつなのか!", "answer": "体にMP3プレイヤーを埋め込まれてるだけだから ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1035817776990965760"}, {"question": "姉ちゃんが耳出し放送している間千年帽子は何してるの?", "answer": "人類を憂いているよ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1035817415488069632"}, {"question": "最近、街を歩いていると福山雅治や佐藤健に間違えられて困っています。そこで姉ちゃんに質問なんだけどお勧めの病院ってある?", "answer": "墓場 ", "retweet": "4", "favorite": "25", "tweet_id": "1035563950090289153"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!夏休み楽しかつたね!!一緒に海にも山にも行ったしゲ一ムもぃっぱぃ夕リアした!!は一はやく冬休みにならなぃかなあ…", "answer": "とりあえずBGMに少年時代かけてから話して ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1035456921346617345"}, {"question": "チョコ夕ッキ一を買ったら小分けの袋に夕ツキ一夕ッキ一夕ツキ一夕ッキ一夕ツキ一夕ッキ一って上から下まで書いてあって開発は姉ちゃんか‥‥‥?ってなったよおいしいクッキ一だったよ", "answer": "文字をギュウギュウに詰めると食べ物は美味しくなるのさ ", "retweet": "1", "favorite": "12", "tweet_id": "1035421007564005376"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん夕ゥラジって毎回ゲスト読んでト一夕企画ってこと?それともソロで企画回すこともあるってこと?なんにせよ楽しみ!無理のない範囲でがんばって!マノコマ口", "answer": "クゥ・フラン・ゾーパーがソロでできるラジオのテーマなんて「今日の天気」しかないぞ ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1035383240461148160"}, {"question": "姉ちゃんトイレ好き?", "answer": "好きだよ　みんなも毎日通いつめてるぐらいだから大好きでしょトイレ ", "retweet": "1", "favorite": "18", "tweet_id": "1035177344489541632"}, {"question": "草曹剛さんが煮卵の動画あげてたよっまり姉ちゃんも実質SM〇Pでは?", "answer": "実質ブギーな胸騒ぎ ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1035177219365134336"}, {"question": "姉ちゃんってジャンケンめつちゃよわそう", "answer": "今作ってる動画的にすさまじくタイムリーな質問だ ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1034877715017433088"}, {"question": "テキストで対人する姉ちゃんの戦闘力がm。なら会話で対人する姉ちゃんの戦闘力つてどのくらい?", "answer": "-53万 ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1034567048926380032"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん好きなシ一ン募集用夕グ作らない?宣伝と復習に便利だし、〇分で分かるとか弟が選んだシ一ンとかの動画作る時ちょっと楽にならない?", "answer": "そんな文化あるんだ　じゃあ ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1034357633518452737"}, {"question": "姉ちゃん俺何番なのかな自分の額は見ぇないんだ", "answer": "弟は自分の番号を自覚した瞬間役目を終えて消滅するから教えられないよ ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1034204705709121536"}, {"question": "酔って断念したぁの無念姉ちゃん晴らしてこの無念対戦しか出来なかったDK64", "answer": "ここからはじまるドンキーコング クリアを目指して本気のクゥ ゴリラと脳筋合わせてく ディンキーコングはノーサンキュー ", "retweet": "0", "favorite": "28", "tweet_id": "1034204277177118720"}, {"question": "夕ゥで画像検素すると河童に紛れて姉ちゃんが出てくるのなんか面白い", "answer": "ゾーパーが河童に追いついてきたのか！？ ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1034007236115189760"}, {"question": "クウちゃんはもうシンプルシリ一ズの昆虫採集やらないの?", "answer": "酔止め飲んでまでやるかというと微妙なところ ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1033844595665170432"}, {"question": "姉ちゃんは恋人とデ一トするとしたらどこに行くの?", "answer": "ケニア ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1033641231585239040"}, {"question": "姉ちゃんの好きな映画テ一マ曲教えてよね", "answer": "feels like HEAVEN ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1033401963952525312"}, {"question": "姉ちゃんは夕イムマシンあったら何時まで戻りたい?まあJCだから対して思いないかもだけど", "answer": "出産の瞬間に戻って天上天下唯我独尊って言ってみて周囲のリアクションを伺いたい ", "retweet": "2", "favorite": "19", "tweet_id": "1033401870805426178"}, {"question": "姉ちゃん明日試験だか5応援して", "answer": "例えばその紙に正解を書けたとして　1年先10年先変わる？ ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1033323108059365376"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんロ一力ルCMといえば一一???", "answer": "のっぼっりっべっつ！！！！といえば！！！！！くっまっぼっくっじょ！！！！！！！！！くまぼくじょ！！！！ゆかいーななかまが！！！！！！たのしいなかまがｵｰｲｴ！！！！みんな待てるｽﾞｪｰ！！！！！ ", "retweet": "6", "favorite": "26", "tweet_id": "1033197887738408960"}, {"question": "煮卵子はに一言", "answer": "尖りすぎてる ", "retweet": "1", "favorite": "8", "tweet_id": "1032948471693627397"}, {"question": "姉ちゃんは煮玉子派っぽいけど煮卵派のことはどう思ってるの?", "answer": "煮玉子と煮卵の違いがわからないと思ってる ", "retweet": "1", "favorite": "16", "tweet_id": "1032889735134425088"}, {"question": "姉ちゃんぉいしい煮玉子しよおいしい煮玉子~!!", "answer": "ウェ〜〜〜イおいしい煮玉子〜〜〜〜  は？ ", "retweet": "2", "favorite": "27", "tweet_id": "1032843619843985409"}, {"question": "姉ちゃん…すごいことに気づいた…ダチョウの煮玉子より普通の煮玉子のが美味しいなら小さければ小さいほど美味しいのかもしれない~~~!", "answer": "マジかよ次はミジンコの煮玉子だな ", "retweet": "1", "favorite": "17", "tweet_id": "1032693755407527936"}, {"question": "姉ちゃん目覚ましボイスはんばいしろ!!ドンドコドコンドコドンドコ!!!!", "answer": "目覚めなさい…勇者よ… ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1032693539564478464"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんバ一チャル人類つてなんなの?つよい?俺もなれるかなぁ!", "answer": "バーチャルに生きる者は全てバーチャル人類なのだ… ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1032693039364329472"}, {"question": "夕ウ姉ちゃん、好きです。弟の付近の天気は台風でした、夕ゥ姉ちゃん付近の天気はどんな感じですか?雨に濡れて風邪を引いたり風に飛ぱされて宙を舞ったりしていなければ幸いです。それとミ二ス力一トなので団団団な風さんが!団団団y!w。。。!とならないように気をつけてください。それとルゥお姉ちゃんに水着だからといって増水した川で泳がないよぅに言っておいて<ださい。", "answer": "ルゥお姉ちゃんならさっき田んぼの様子見に行ったよ ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1032692944971546624"}, {"question": "駿河屋つてよく聞くけど何屋さんなの…?", "answer": "駿河屋っていうぐらいだから駿河を売ってるんだろうきっと ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1032549552002195457"}, {"question": "千年帽子くん一応食事できるっぽいけど食ベたものはどこにいくんだろう・・.?", "answer": "ウチの胃にワープするようになってる ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1032393962596618240"}, {"question": "姉ちゃんまたよかったらスマブラ大乱闘したいですだって友達でぁり弟でもぁるし…", "answer": "今確認したらプンレクでは歴代スマブラ安全にできそうなのでそっちでいつかやるかもです ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1032206372870316032"}, {"question": "裏話になるのかもしれないけど気になってるのでプンレ夕様で夕ゥ姉ちゃんではなくルウ姉ちゃんが配信してることについてなにも言われてないの?", "answer": "なにもないので多分大丈夫　プンレクは心がひろい ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1032146426745171969"}, {"question": "ア力ン、ダチョウの煮玉子のせいでぉいしい煮玉子が劣勢や!!!", "answer": "やはり大きさは正義… ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1032029803262558209"}, {"question": "なんだか最近姉ちゃんコメン卜欄力`ら凄く甘や力`されててなんかふにゃふにゃしてるね(可愛い)でもまたお外の激流に飲まれる姉ちゃんも見て", "answer": "お外から声かかるの待ってるよ… ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1031967237400227840"}, {"question": "姉ちゃんの大好きなTKG教えて!", "answer": "食べラーかけるといいよ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1031826064517943296"}, {"question": "ダチョウの煮卵動画見ました〟動画の編集技術が確実に向上して上手になってる姉ちゃん、好きです。余った煮卵は弟達で食べていいよね〈間接指チュツチュチヤンス)質問なのですが卵といえばヨツシ一ですよね?なのでダ團団の次の動画はGCヨッシ一の万有引力を提案したいのですがやってくれますか?マノコマ口", "answer": "コロコロカービィよりは楽そうだけどうーん…うーん… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1031825782195150848"}, {"question": "姉ちゃん棒のこと「ぼっこ」って言ったりしない?", "answer": "ぼっこって方言なのか…カワイイのにぼっこ… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1031825217067208704"}, {"question": "姉ちゃん…残念だよ…対応次第じゃたけのこを大量に送り付けることも辞さない…", "answer": "あれはね　貰い物です　きのこ派ではないですよ ", "retweet": "6", "favorite": "31", "tweet_id": "1031545015011426304"}, {"question": "姉ちゃん冷蔵庫にきのこの山入ってるけどきのこの山派なの?解答次第では鞍替えしなくちゃいけない", "answer": "しまった ", "retweet": "6", "favorite": "47", "tweet_id": "1031540925984518144"}, {"question": "姉ちゃんそろそろロッ夕マンしてゲ一ムうまうまvtuberであることを証明してみない?", "answer": "１１出たらなるべくやるよ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1031536528344801281"}, {"question": "LSDのア一力イブ見ました持ってますね!サムネの、本人の配信を知っていれば絶対にやらなさそうだと思ってしまう、おめめぐるぐるしてる夕ゥちゃんがそうは思いつつも非常にかわいいです", "answer": "心は常に混乱してるよ ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1031494662702284800"}, {"question": "ス夕工二がバ一チャルアイドル出したの知ってる?アイ力ツのM0NACAさん関わつとるよ", "answer": "ディアステ×MONACAだと…！？実質アイカツじゃん！！ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1031205786171531265"}, {"question": "最近オススメのWuberいる?", "answer": "有名だけどマリー・アンドロイドちゃん ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1031198572249632768"}, {"question": "姉ちゃん上高地行ったことある?涼しいし水が綺麗だしのんびりできるよ。そこから山登りするなら冨士山より難易度高くなるけどね〟とても良い場所だから、もし行ったことがなかったら是非おすすめしたいな。", "answer": "ないなー　純粋に涼みに高地に行ったり登山するのもいいよね ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1031087856809271296"}, {"question": "えつちい絵つて描いていいの?", "answer": "見たくないっていう人の目につかないようにさえすれば… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1031076710819614720"}, {"question": "今日姉ちゃんとみる朝焼けは形容しがたいほどに美しかったたまには早起きして外に出るのも悪くないな", "answer": "まさかとは思いますが、この「姉ちゃん」とは、あなたの想像上の存在に過ぎないのではないでしょうか。  ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1031076513074962432"}, {"question": "姉ちゃんに俺の育てた米を食べて成長してもらいたい田んぽ買う", "answer": "壮大すぎる ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1030848004972892161"}, {"question": "姉ちゃんと登山にいきたいそこで野性動物に襲ゎれたい姉ちゃんをかぱって両腕に怪我したいなんとか助かって入院するんだけど姉ちゃんは毎日お見舞いに来てくれる配信あるし毎日はいいよっていうんだけどうちのせいだしって姉ちゃんは言う姉ちゃんならそう言うと思った", "answer": "生きろ ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1030768471523483648"}, {"question": "姉ちゃんは唐突にいなくなったりしないでね…ほんとに…", "answer": "話題のYouTube垢BANを食らわない限りはしばらく続けられるんじゃないかと　ほんと最近それに怯える日々なんですが ", "retweet": "0", "favorite": "27", "tweet_id": "1030423036548210690"}, {"question": "姉ちゃんアマリリスのルリちゃんが…ルリちゃんが…うう…", "answer": "このところお休みがちだったけれどまさか…そんな…　でもバーチャル受肉するハードルはどんどん下がってきているので本人の意志次第ですが再受肉するという道も…できるならウチも力になりたい… ", "retweet": "13", "favorite": "87", "tweet_id": "1030415656770916353"}, {"question": "姉ちゃん最近生放送ばっかりゃってるか5時間の合わない僕は見れなくて悲しいです…兄弟達との交流で楽しんでる姉ちゃんもかゎいいけどね!煮玉子動画2とかでもいいから生配信じゃない動画も増やしてくれるとうれしいな…", "answer": "ごめんね…動画も来週は出せる…と思うから…きっと… ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1030415109946892288"}, {"question": "俺も姉ちゃん見習って掃除したんだけどキ一ボ一ド分解した先には闇がまっていた", "answer": "PC周りの掃除なんてしなくていいということが判明してしまったな…壊れる時は壊れる　自然に任せていけ… ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1030375994182361088"}, {"question": "今日はいつもより涼しく、風に舞うテクぽうも心なしか嬉しそうだった〟", "answer": "そんな何気ない昼下がり、唐突に世界は終わりを告げた。 ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1030375658516504577"}, {"question": "お姉ちゃんの煮玉子動画見ました。普段、料理を全くしなぃ自分でも失敗しないで半熟のおいしい煮玉子ができました。自分で食ベてみて、とても美味しかったので家族に食べてもらいました。おいしいと喜んでもらえました。家族孝行できたかな。お姉ちゃん、ありがとう。", "answer": "煮玉子簡単で美味しくていいよね　煮玉子以外おいしく作れないよ　袋麺もよく失敗する ", "retweet": "1", "favorite": "13", "tweet_id": "1030337198489358338"}, {"question": "ア組の黒ギャルのぉねえさんもミソシ夕のアルバム聴いてるしミソシ夕実況で募集かけたらたくさん集まるんじゃねえかな…", "answer": "好きな人、音楽的な解説ができる人数人で同時視聴会できるとよき ", "retweet": "1", "favorite": "8", "tweet_id": "1030337004167294976"}, {"question": "仕事が忙しくて、配信どころかチャンネルの卜ツプペ一ジすら見れない日々でした〟ご飯食べながら寝落ちするレベルの疲労に蔓ゎれる毎日でした。8時問勤務の後8時問残業して、2時間寝てー0時間勤務して、4時間寝てー3時間勤務、なんて日もあったの。お盆休み、丸2日くらい寝て、体力が回復して、久しぶりに姉ちゃんのチャンネルを見に来たらー万人超えてて、おめでとう!って言っちゃったけどーケ月前にエ万人達成してたんだね。今さら、おめでとう!なんて言っても遅いよね。どうしても言いたかった。今さら遅いよね、ごめんね〟", "answer": "ありがとうございます…！1人1人がいるから1万人を突破できたのだ…本当にありがとう… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1030336458681241600"}, {"question": "姉ちゃん学校にまで千年帽子被ってってるみたいだけど何も言われてない?大丈夫?", "answer": "さかなクンが学生時代に本体を外せと言われたことがあっただろうか ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1030078996610871296"}, {"question": "お姉ちゃんに教えてもらった煮玉子レシピを参考に、黄身が半熟のト口ト口煮玉子と、黄身が固茹での煮玉子、二種類を作りました。お姉ちゃんは普段どっちの煮玉子を作ってます力`?また、どつちの煮玉子が好きですか?", "answer": "半熟の方が好き！ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1030078734626222081"}, {"question": "Jc力鍛ぇるために近所の中学校行こうぜ姉ちゃん", "answer": "JCなので生きてるだけでJC力MAXなんだ　すまぬ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1030016240394235905"}, {"question": "機会がぁれば音城セイラちゃんについてェ時間くらい語り続ける配信とかやって欲しいよ姉ちゃんあドゎレ", "answer": "1時間で足りるとでも ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1030011455116963842"}, {"question": "ホルア夕ティ届いてなぃか毎朝郵便受けを見るのが日課なんだけど姉ちゃんとこにはもう届いた?", "answer": "もう…休め… ", "retweet": "2", "favorite": "15", "tweet_id": "1030011368890454016"}, {"question": "2分半でゎかる夕ゥ・フランーゾ一パ一だと最初の動画が20ー8/ー/ー5になってるのにこの動画見つからないよ姉ちゃん!", "answer": "虚数空間にだけ存在できる最初の自己紹介動画 ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1029858642659397632"}, {"question": "曹詩<艸シキライ二ナラナイテ\"・", "answer": "PCを護るため二度と掃除はしないと誓いました ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1029797276829409280"}, {"question": "お姉ちゃん、結局にじさんじくじ何回やったの?全部E宣・・・?まさか、そんなゎけないよね・・・?", "answer": "10回　モイラ様ステッカーが2枚出たので冷蔵庫あたりに貼る ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1029713154542956545"}, {"question": "姉ちゃんの汚部屋vs口ボッ卜掃除機ルンバを妄想してみたけどルンバ動けなくて姉ちゃん完全勝利しちゃいそうだな", "answer": "ルンバが自爆して自らの肉体と共に部屋のゴミを焼き尽くす道を選ぶレベル ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1029712973332267008"}, {"question": "夏休みの宿題順調?半分くらいおゎった?", "answer": "もっと早めに終わらせないといけなかった人生の宿題が山積みだよ ", "retweet": "0", "favorite": "23", "tweet_id": "1029693046852648960"}, {"question": "姉ちゃん、大姉ちゃんがよくやってるTポ一ズってどういう効果があるの?", "answer": "30秒以上あのTポーズを見た者は全身がバラバラになって死ぬよ ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1029692848935919616"}, {"question": "姉ちゃんってDQ派?FF派?回答次第で俺は姉ちゃんと争うことになるかもしれない", "answer": "DQもFFもスーファミのやつしかやってないからわからん…強いて言うならFF外伝だった聖剣伝説が好きだからFF…かな ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1029494135718211585"}, {"question": "昭和32年生まれの私ですが夕ゥさんのこと姉ちゃんって呼んでもいいでしょうか?", "answer": "タマ姉って呼んでるのもだいたい年上の男性だからいいよ ", "retweet": "2", "favorite": "27", "tweet_id": "1029493482077868032"}, {"question": "定例ダ団団うれしいうれしいー・・火曜は残業拒否るねー・・・", "answer": "ダﾏｼｭﾏﾛﾏｼｭﾏﾛをそんなに優先順位上げないで大丈夫だから…！ ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1029274639388667904"}, {"question": "ココイチの辛さの限界ってもう無理…って思った辛さの十2なんだって", "answer": "もう無理…って思ったところが限界ということで手を打ってくれんか… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1029274639309058048"}, {"question": "姉ちゃんモンハンだと何の武器使つてた?", "answer": "モンハンやったことない ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1028932413806673920"}, {"question": "ぁいねちゃんってアメリ力人なの?ヤバいほど気さくじゃん", "answer": "ミーのホットなアイドルカツドウ、アイカツ！イッツァショータイム！ ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1028581048718786561"}, {"question": "超快適なバ一チャルコミケ、一体どうすれぱ参加できるんだー・・", "answer": "全てが電子書籍だから完売がないし、接触判定がないから人とぶつかることもない夢のコミケ…どうすれば… ", "retweet": "2", "favorite": "10", "tweet_id": "1028510402018082822"}, {"question": "姉ちゃん某五部ゲ一MADとか好きでしょ弟にはお見通しなんだからね", "answer": "ニコニコあんまり見ない人なんだけどなぜかジョジョの動画だけはちょっとだけ見てる　うろジョジョとかココロジョジョルとか ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1028282148870975489"}, {"question": "[〝藝〟陛”]〈ツ仁沁チヤン丿オ夕ンジヨウヒ〝タ〝カライメチー)シタヨ吼》", "answer": "意外とアリだなと思ってしまった ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1028214972248014848"}, {"question": "姉ちゃん〟今日の昼頃、テ夕坊を拾ったんだけど、他のと違って凄い流暢にしゃベったのだよ「`〟〝昔諦ウ/ノャナイヨ」[よくみるやつ]曹甕「嘘じゃなぃよ」[今日拾った奴]この違いって何か分かったりする?なんか流暢すぎて不気味なのだょ", "answer": "これも　いきものの　さが　か… ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1028099552602017793"}, {"question": "卍の二乗って卍の重ね合わせだとおもうんだけど卍を重ね合ゎせると蕩詩っぽくならない?", "answer": "そう考えるとスターミーって実質テクぼうだよね ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1027832438964146176"}, {"question": "凄い今更な質問なんですけど、夕ゥちゃんはどうしてVtuberやろうと思ったんですか?こういう表に出るようなことに能動的ではなぃ", "answer": "アイカツとかプリパラとか…好きだから… ", "retweet": "1", "favorite": "28", "tweet_id": "1027741156967251968"}, {"question": "テ夕ぼうに個体ごとの名前はありますか?", "answer": "TB-1080のように番号で管理されてるよ ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1027522484671639554"}, {"question": "コミケつて何しにいくとこなの?", "answer": "地獄の先行体験会だよ ", "retweet": "2", "favorite": "16", "tweet_id": "1027477635004153856"}, {"question": "姉ちゃんってクラスの男子に話しかけられたときどうしてるの?場合によってはテ夕ぼうと一緒に駆けつけるけど?(最大限のイキり)", "answer": "命を狩り取ってる ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1027319734952386560"}, {"question": "クル一ル登場記念に、是非ドンキ一コング64ぉ願いします!それかドンキ一コング64お願いします!", "answer": "了解！ドンキーコンガジャングルビート！ ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1027246072945565697"}, {"question": "二力ラグアのテ夕坊は大きいものでも2mまでしか育たないらしい", "answer": "ギネスによるとオーストラリアに昔16メートル超えのテクぼうが居たらしいね ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1027117647178084352"}, {"question": "夕ウちゃんはもし告白されるならどんなシチュ工一シヨンが好きですか?夕暮の観覧車とか放", "answer": "油田の権利書を差し出されながらの告白とかロマンチックでいいよね ", "retweet": "3", "favorite": "14", "tweet_id": "1027117373982093312"}, {"question": "ぉ風呂入る時どこから洗い始めるの", "answer": "浴槽 ", "retweet": "4", "favorite": "42", "tweet_id": "1026840341138178049"}, {"question": "虚無係ってなにするの?天井の網目模様かぞえるの?", "answer": "空気と同化する係だよ　普段通りにしてればいいので楽だよ〜 ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1026824378242093058"}, {"question": "テ夕ぽう越冬させたいんだけど何かコツぁる?", "answer": "テクぼうが越冬することはない　全てのテクぼうが一度死にそして生まれ変わるのだ ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1026794793760739329"}, {"question": "見つかったDSには何のソフトがささつてたの?", "answer": "えいご漬け ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1026749955224956928"}, {"question": "姉ちゃん学校ではなんか係とか委員とかやってる?", "answer": "虚無係 ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1026690886594228224"}, {"question": "人狼コラボのス夕ショ見て考えてたんだけどさ、ヶンはユキミぉ姉ちゃんの事は姉者って呼ぶじゃん、でも夕ゥ姉ちゃんにはくうぱわ一って言ってるから多分くぅって呼んでる気がするの。ユキミお姉ちゃんはー?歳夕ゥ姉ちゃんはJC〈ー3~ー5歳)歳上のユキミぉ姉ちゃんは姉者、年下の夕ゥ姉ちゃんは<う呼びって仮定するとケンはー6歳だと思うんだけど姉ちゃんはどう思う?", "answer": "その発想はなかった ", "retweet": "2", "favorite": "35", "tweet_id": "1026652707036192768"}, {"question": "Jcの夜更かし回避法おしえて姉ちゃん", "answer": "絶賛スマホいじりながら悪い子スタイルな夜ふかししてるのでウチが知りたい ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1026530161766719490"}, {"question": "初ワンマン決定おめでとうございます!相談室での色んな吐uberさんとのコラボ、楽しみにしてぉります!", "answer": "クゥ・フラン・ゾーパーのマシュマロはいつからミソシタ相談室になったんだ ", "retweet": "0", "favorite": "19", "tweet_id": "1026503546361929728"}, {"question": "ポケモンア一力イブみてたら色々語尾ためしててかゎいかつたけど普段から「けろ」って語尾っぽいの使ってるしあれかゎいいから姉ちゃん語尾つけるなら「けろ」でいいと思うゾパ!!!", "answer": "安易に「けろ」なんて語尾を使ったらケロケロけろっぴに惨殺されるのでダメ ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1026393012786495489"}, {"question": "そろそろダ団団も見たいよ姉ちゃんきのこマンに夕コ殴りにされて死ぬ姉ちゃんが見たいよ姉ちゃん", "answer": "落ち着いたらダクソ再開したい ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1026301347262390274"}, {"question": "やぁみんな元気かい?ウチの名前は人類なりた子!人類って呼んでね!", "answer": "元気なくなりそう ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1026301289406193666"}, {"question": "姉ちゃん女性視聴者少ないイメ一ジぁるけど実際どんな感じ?", "answer": "すくない　同性に嫌われたくない　女子力欲しい… ", "retweet": "1", "favorite": "20", "tweet_id": "1026105725800443904"}, {"question": "マリ一ちゃんすこ?", "answer": "すこるだけで平和が保たれるならばこの心など犠牲にしよう ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1025659730079838208"}, {"question": "姉ちゃんボディソ一プ何使ってるの?参考までに教えてください", "answer": "硫酸 ", "retweet": "0", "favorite": "26", "tweet_id": "1025596876777644032"}, {"question": "ゾ一パ一コラボ力フエももちろん行きたいけれどテ夕ぼう力フェも行きたいなぁ癒やし効果あるよねテ夕ぼう力フェ", "answer": "イラストに描いてもらえるようになってからテクぼうが可愛く見えてきてこまる ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1025319703621726208"}, {"question": "ミソシ夕が團團邑團団のイン夕ビュ一に出てたけど姉ちゃんJCだから見られなかつたね…ごめんね", "answer": "マシュマロがそのワード対策済みなことにビックリだよ ", "retweet": "2", "favorite": "20", "tweet_id": "1025284856790409216"}, {"question": "ゾ一パ一コラボ力フエにはどんなメ二ュ一があります?", "answer": "煮玉子の煮付け ", "retweet": "4", "favorite": "20", "tweet_id": "1025224852112728064"}, {"question": "メ夕モンかけるってことは何でもかけるってこと?", "answer": "紙に描いたメタモンは変身できないんだ　メタモンは現実じゃないんだよ　受け入れなきゃね ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1024977578975584257"}, {"question": "姉ちゃんがポケモンで好きな夕イプは何?", "answer": "ゴースト ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1024977381369368576"}, {"question": "姉ちゃんってポヶモンの絵描ける?", "answer": "メタモン専門絵師です ", "retweet": "1", "favorite": "17", "tweet_id": "1024968712586022915"}, {"question": "ぉ味噌汁の具で最推しは?", "answer": "指 ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1024591409582460928"}, {"question": "姉ちゃんかゎいい!かゎいさの秘訣教えてもらいたいくらいだよ", "answer": "JCでいると何もしなくてもある程度かわいいかわいい言ってもらえるからいいよずっとJCでいたいぐらいだ ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1024591354544812032"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん大変だよアマプラにシンゴジラ来たよ絶対短期間だけど姉ちゃんとみたい…というか同時再生やる人めっちゃ多そう", "answer": "JCがゴジラにイッキ強要するのが法的にセーフなら誘って欲しい ", "retweet": "2", "favorite": "7", "tweet_id": "1024338522667270145"}, {"question": "姉ちゃん野生のポヶモン倒して地道にレべル上げる夕イプ?卜レ一ナ一だけ倒す夕イプ?", "answer": "配信ではわかんないけど普段は地道に野生ポケ狩ってパーティのレベルみんな同じぐらいにするよ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1024220195726884864"}, {"question": "姉ちゃんぁの選択肢を入れるということはパンツみられたいの?", "answer": "ウチ以外の一般的なJCがフィギュアになった自分のパンツを見られて恥ずかしがるかどうかというとサンプルが少なすぎて何とも言えないけど、まあ大体みんなそんなに気にしないんじゃないか ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1024124699100438530"}, {"question": "生きてって言って", "answer": "言われなくたって生きてやるぐらいのこと言って ", "retweet": "0", "favorite": "20", "tweet_id": "1023956897450221568"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!励まして!", "answer": "生きねば ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1023902193215143937"}, {"question": "スマブラf。r見ました。対戦でもう一回、もう一回と楽しむ姉ちゃん、好きです〟弟みんな強かったね。質問なのですがアイ力ツはシリ一ズがあるんですか?アイ力ツ卜一クの下の際にそんな感じに聞こえました。これから無料視聴の4話見ます。", "answer": "アイカツフレンズ！はアイカツシリーズの三作目だよ　といっても初代のアイカツ！とも二作目のアイカツスターズ！とも世界観の繋がりはないのでどれから見ても大丈夫　フレンズをオススメしてるのは話数が少ないから ", "retweet": "1", "favorite": "5", "tweet_id": "1023796343599292416"}, {"question": "姉ちゃんの音MADとかまとめ動画的なサムシングを、二コ二コがつく動画サイ卜で見たことがないんだけど、ア一力イブとかの映像、音声を使用した動画作成がNGだったりする?事前に連絡すれぱ公開しても大丈天?", "answer": "作って欲しい！報告もいらないよ！でも誰も作らない！それが我！ ", "retweet": "2", "favorite": "20", "tweet_id": "1023576109613383681"}, {"question": "姉ちゃん好き。姉ちゃんは弟すき?", "answer": "わかる ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1023575938884235265"}, {"question": "$0のキャラだってしょせんデ一夕にすぎないのでは~~~?(二重に)", "answer": "このやりとりだってしょせんはデータなのDA… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1023556490991304704"}, {"question": "冷静に考えてみたらフィギュアのパンツ覗かなくても夕ウ姉ちゃんのパンツ見放題だしルゥ姉ちゃんに至ってはビキ二姿で家中うろついてるんだった…", "answer": "じゃあフィギュアはスパッツで作るわ（作られる予定/zero） ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1023459038237847552"}, {"question": "千年帽子に次いでテ夕坊のねんどろいど化ぉめでとう!謎ぉっさんの抱き枕化も決まったし、今年は姉さん周り大躍進の年だね!", "answer": "幻術か…！？ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1023417112759418883"}, {"question": "姉ちゃんスマブラ全作おつかれさま!それはそうと初見さんが姉ちゃんのこと小学生?って言ってたね!若く見られてる!やったね!!", "answer": "こんな身長のJSがいるか！ ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1023220400837152768"}, {"question": "姉ちゃん、ルリちゃんに夕ウ姉って呼ばれてるけどルー丿ちゃん(ー6)ょり年下だよね", "answer": "大人なまどマガーが巴マミのことをマミさんって呼ぶようなもんだからセーフ ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1023195780360757248"}, {"question": "アイ力ツ見たよ姉ちゃん!アイドルア二メ見慣れてないけど遊戯王に見立ててアイ力ツをデュ工ル、衣装を力一ドに見立てたらスッと世界魎に入れたよ。これから2話目見てくるね", "answer": "実際に学会でも遊戯王とアイカツの類似性はよく指摘されているので遊戯王ファンも確実にアイカツにハマる ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1023195211583741952"}, {"question": "れらたんのチャンネルでの人狼見ました。即吊りされても推理は正解していた姉ちゃん、好きです。ケンとの人狼コンビは最強だった。質問なのですがフライパンは美味しかったですか?あと2回目の参加があるとしたら一緒にやってみたい人は誰ですか?", "answer": "旬のフライパンは脂が乗ってて最高でした　次があるならまた同じようなメンバーならコミュ障の我でも不安はないですね…特にユキミさんの強者ムーブは見てるだけで気分が盛り上がって楽しかった… ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1022771350249725954"}, {"question": "姉ちゃんポケモン60やつてる?やってた?", "answer": "ドードー捕まえて満足してやめた ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1022687083637293056"}, {"question": "Vティ一夕みたよ紹介文でまでコミュ障RPするなんて流石だよ姉ちゃんゲ一ム配信しますって言ってぉいてオススメ動画がデビルマンと煮玉子なのも流石だよ姉ちゃん", "answer": "ゲーム動画をおすすめするって発想がなかった… ", "retweet": "1", "favorite": "12", "tweet_id": "1022487397735387137"}, {"question": "姉ちゃんの十八番、激寒ギャグでこの団団暑い夏を吹き飛ばしてよ!", "answer": "このセメント、セメント ", "retweet": "2", "favorite": "10", "tweet_id": "1022403739301203969"}, {"question": "姉ちゃんイ一ブイはなんに進化させるの?", "answer": "ベトベトン ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1022241024150724608"}, {"question": "今のJCも鉛筆転がして遊んだりするんだね親近感だよバト工ンもあるんかな", "answer": "逆に鉛筆を転がさないでどうやって学校のテストを受けるんだ ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1021939490384883713"}, {"question": "人狼面白かったですですけども難しくてよくゎからなかったので解説動画を作つてほしいです", "answer": "はじめまして　全日本人狼わからない協会会長のクゥ・フラン・ゾーパーです ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1021778194720911361"}, {"question": "フライパンと力レ一パン、どっちが美味しかった?", "answer": "フライパンの方が高いんだからフライパンの方が美味しいに決まってるでしょ ", "retweet": "2", "favorite": "22", "tweet_id": "1021777798401118208"}, {"question": "姉ちゃんがもってる一番の女子力スキル教えてよ", "answer": "アイカツが好き ", "retweet": "4", "favorite": "15", "tweet_id": "1021706613432832001"}, {"question": "姉ちゃんポヶモン新作実況やる予定ある見たいよ", "answer": "ポケモンは全作やってきたので今度のも買うよ本体ごと　ピカかブイかなやむ ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1021582123465994241"}, {"question": "姉ちゃんジョジョ好きだったの!?", "answer": "さあな…なんのことだ…わからないな ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1021368387287506944"}, {"question": "姉ちゃんー・・女子力どうこういう前にお部屋の掃除しない?俺も手伝うし、テ夕ぽうはモップになりそうだし、千年帽子は雑巾になるよ", "answer": "部屋のゴミと共に喪失されるアイデンティティ ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1020654810226233350"}, {"question": "姉ちゃんのぉすすめの漫画教ぇてほしいみっつくらい", "answer": "珍遊記 珍遊記２ ありがとう画太郎先生いつも面白い漫画を描いてくれて ", "retweet": "2", "favorite": "6", "tweet_id": "1020609366125244416"}, {"question": "姉ちゃん!おもむろシリ一ズのリク工ストもここに投げていぃ?投げるね?「ミソシ夕#ー」", "answer": "既に録ってお蔵入りさせた ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1020309217352093697"}, {"question": "姉ちゃんは夕ゥフランゾ一パ一杯やらんの", "answer": "クゥフランゾーパー杯！参加者ウチ！以上！ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1020309149366693888"}, {"question": "姉ちゃんのぉうた可愛すぎる好きそれはそうとおうたにはダンスがつきものだよな一姉ちゃん", "answer": "身体がやわらかいからあんまり激しく動くとぐんにゃりするよ ", "retweet": "0", "favorite": "4", "tweet_id": "1020232546699816960"}, {"question": "姉ちゃんデ一ト行くならまずどこにいきたい?", "answer": "ラーメン二郎 ", "retweet": "2", "favorite": "17", "tweet_id": "1020232385432993792"}, {"question": "姉ちゃん色々JCは苦しいと思うしそろそろJKにならない?", "answer": "苦しいも何もJCはJCなので　JCなので　Yeah ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1019946840265904128"}, {"question": "水差すまいと思って黙ってたんだけど実は最初マイクの不調かなと思った", "answer": "プツプツ言い出したらマイクの不調ですエフェクトとか特にかけてないのでJCだから ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1019946660275687424"}, {"question": "夕ウ姉ちゃんの学校では熱中症で倒れたりした?最近二ュ一スが多いか5心配だよ〝", "answer": "全員血液をポカリスエットに入れ替えてあるから安心 ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1019946460454924288"}, {"question": "スマブラ放送、64とDX楽しかったです!今度のスマブラXも半日くらい放送かかりそうですか?", "answer": "亜空がどれくらいかかるか次第…XもWiiUもDXほどはかからない気がする ", "retweet": "1", "favorite": "6", "tweet_id": "1019714674491719680"}, {"question": "スマブラDXpa忙2見ました〟DYの頃知らなかったマス夕一ハンドの出し方を教えてくれた姉ちゃん、好きです。おてて勢が増えてしまうのでは‥~?質問なのですが熱中症対策はしていますか?ゲ一ム機の排熱で部屋が暑くないか心配です、因みに飲み物はコ一ヒ一など力フェインが入ったものはそれの分解に体内の水分を摂取量以上に消賣するのでやめた方が良いです〟", "answer": "配信ドリンクはいつも選ぶのに迷うからみんなに何飲んでるのか聞きたいけど聞けない　だってなんか変態っぽいじゃん「いつも何を飲みながら配信してるんですか…ゲヘヘ」とか言い出したら ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1019600746583502848"}, {"question": "すごいねサ夕サ夕できたよねプリセットから選ぶだけでねできた一かっこいい!このね文字出てるやつ全部ね有料なんだけど有料工フェ夕卜なんだけど有料工フェ夕卜でね買えばこういうなんかおしゃれなやつねプリセットで使えるっていうのはねプリセットって言わないのかよくわかんないなんか使えるっていうのはうれしいプラグインみたいなよくわかんないなんか使えるわすごいFiーm。raすごい", "answer": "語彙力は網羅できなかった ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1019523748091740160"}, {"question": "アイ力ツフレンズのwebアンケでオススメvtuberみたいな項目ぁつたから姉ちゃん挙げといたよ!", "answer": "えっ！？ミライアカリさんとのコラボであのコーデのカードが！？ ", "retweet": "5", "favorite": "16", "tweet_id": "1019523076524949504"}, {"question": "姉ちゃんVティ一夕のるじゃん!!自己紹介のノリ間違えてたけど結果オ一ライ!やったね!!!", "answer": "ウチ成分は一行ぐらいな気がするけど委員長さんのクリアファイルという良い子のワクワクふろくだけで買う価値満点だよVティーク ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1019254119247171585"}, {"question": "姉ちゃんすごい勢いでぉうた動画あげてるけど何なのかゎいいこれもF=m。ra様のぉかげなの?", "answer": "Filmoraで作ったのはそうだけど歌動画作ってるのは半分機材テストみたいなものだったりしたりしなかったり ", "retweet": "0", "favorite": "6", "tweet_id": "1019253638969974784"}, {"question": "ルゥクゥ姉妹は一緒にぉ出かけしたり遊んだり割としてる?", "answer": "仲悪いわけじゃないけどあんまり一緒に遊ぶってのはないかな ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1019147569304227841"}, {"question": "ー0000人おめでとう姉ちゃん!ツイッ夕一の記念動画見ました。嬉しそうな姉ちゃん、好きです。可愛い、好き、嬉しい、おめでとう。質問なのですがこれか5も楽し<活動が続いていきますか?本当に本当におめでとう", "answer": "我々には祈ることしかできない ", "retweet": "2", "favorite": "21", "tweet_id": "1018651642575515648"}, {"question": "Wuber力ツドウ開始もー万人達成もー5日、だと...?これはもう毎月ー5日は夕ウの日で決まりなのでは一??", "answer": "これから毎月15日は煮玉子しか食べちゃいけないルールにしよう ", "retweet": "1", "favorite": "20", "tweet_id": "1018648734442221568"}, {"question": "僕がテレビ局の偉い人なら姉ちゃんをテレビに出してあげるね", "answer": "めざせ64マリオスタジアム出演 ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1018504658715750400"}, {"question": "姉ちゃんは海派?川派?", "answer": "海腹川背派 ", "retweet": "1", "favorite": "16", "tweet_id": "1018504535692619778"}, {"question": "弩諦<什マ〉二)トツハ〝オメテ〝トウ=齢蕩晨麟~蕩…L髏L", "answer": "お前…消えるのか… ", "retweet": "1", "favorite": "55", "tweet_id": "1018504141860003840"}, {"question": "登録者数一万人おめでとうございますクゥ姉さんこれからも応援します。質問なのですが、なぜ配信の時の挨拶は煮玉子なの?詳しく言ってる動画を教えてください", "answer": "なんで挨拶が煮玉子かはわからない… 煮玉子作った動画はこれ ", "retweet": "2", "favorite": "23", "tweet_id": "1018503977460101120"}, {"question": "姉ちゃん!俺、明後日7/ー6近所の幼女のお誕生日会行くんだけど`、姉ちゃん予定ある?", "answer": "たった今おまわりさんに電話する予定ができた ", "retweet": "1", "favorite": "11", "tweet_id": "1018285171722760192"}, {"question": "フィモ一ラの案件動画見ました。説明がたどたどしい姉ちゃん、好きです。EDに女子力がぁる、高評価!質問なのですが人狼コラボでは姉ちゃんとお姉ちゃんがいます。紛らゎしい場合はどすこい尚之助と呼べば良いですか?", "answer": "それ薄々感じてた　常日頃からクゥって呼んでねって言ってるのがここで活きてくるとはね… ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1017966595484803072"}, {"question": "弟と千年帽子とテ夕ぽうの関係は良好でしょう力`?", "answer": "千年帽子とテクぼうは敵対関係にあるよ　弟は干渉できない高次元で火花を散らせている ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1017929287704252416"}, {"question": "姉ちゃんのチャンネルてくぼうに乗っ取られかけてない?大丈夫??", "answer": "꧁꧂<ｼｰｯ ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "1017826305302097921"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃんー・・アイ力ツみてない弟はどうかされちゃうの.・・?", "answer": "20000人が19999人になるだけさ ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1017718667851620354"}, {"question": "もし妹ができたとして名前はなんてつける?", "answer": "ルゥ、クゥと来てるから次はたぶんスカイウォーカーゥ・フラン・ゾーパー ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1017361308432207872"}, {"question": "力一ビィの工アライド発売から今日でー5年だってよ姉ちゃん。姉ちゃんってGCょり歳下なの忘れそうになるから困るよ…", "answer": "エアライドオンラインはやくして ", "retweet": "2", "favorite": "12", "tweet_id": "1017283781667926021"}, {"question": "姉ちゃんって意外と他人の嘘を見抜くの得意だったりしそう", "answer": "ウチの領域（レベル）になると世界のすべてが嘘にしか見えないよ ", "retweet": "0", "favorite": "14", "tweet_id": "1016962576914120705"}, {"question": "ルー丿ちゃん達とのデュ工ルリンクスコラボ見ました〟青血を持て余す姉ちゃん、好きです〟みんなの口上かっこよかったね。質問なのですがルゥお姉ちゃんとはデュ工ルしたりするんでしょうか?「うちにもデュ工ルする相手がいれば…」的な空気になる度に疑問が浮いてきます。", "answer": "あの人は人とゲームやらするの好きじゃないから… ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1016872824722505729"}, {"question": "姉ちゃんパジャマ以外に私服もってないの?", "answer": "Blenderっていうバーチャルしまむらで服を買おうとしたら入店した瞬間全身がバラバラになって困った ", "retweet": "3", "favorite": "35", "tweet_id": "1016599737305186304"}, {"question": "姉ちゃん制汗剤なに使ってる?俺も同じの使う力ヽらさ", "answer": "バーチャルJCは汗腺ないよ ", "retweet": "2", "favorite": "26", "tweet_id": "1016511925566337027"}, {"question": "pcの中掃除した?埃すごかった?", "answer": "缶のエアダスター買ってPCのそばに置いてあるからそろそろキレイになってるはず ", "retweet": "1", "favorite": "19", "tweet_id": "1016508402598440960"}, {"question": "夕ウちゃんさんは弟呼ぶときなんて呼んでますか?", "answer": "It ", "retweet": "2", "favorite": "17", "tweet_id": "1016300379724640257"}, {"question": "七夕だしテクぽうの願いを聞かせてぉくれ?", "answer": "꧁꧂<ｱｲｻﾚﾀｲ ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1015601997662191616"}, {"question": "ルウお姉ちゃん配信面白かったです!END0FETERNーWグラフィツ夕の綺麗さとス夕イリツシュア夕ション凄かったですね!難しそうなゲ一ムで結構レベル差ぁったのにサ夕サ夕プレイしていて驚きました!偶に見せるうつかりプレイも可愛い…好き!不具合という裏ボスを抱えつつこれか5どうなってしまうのかガクブルモ一ドですがこれからも楽しみです=夕ゥちゃんもスマブラ配信がんぱってね!大好き!", "answer": "ルゥお姉ちゃんがやってたEoE楽しそうでしたね　ウチもやりたい　スマブラガンバリマス ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "1015601841768357890"}, {"question": "璽r、鱒縁〟〈〈m〝)〉〈キャアァアアアアア", "answer": "テクぼう恐怖症勢 ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1015288257423163393"}, {"question": "テ夕ぽうは肺呼吸ですか?鯉呼吸ですか?", "answer": "動物が酸素を吸って二酸化炭素を吐き出すように、テクぼうは空間を吸って時間を吐き出します ", "retweet": "1", "favorite": "9", "tweet_id": "1015214287374045184"}, {"question": "姉ちゃんは初代ポケモン御三家で何選んだの?", "answer": "シゲル ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1015186210610864128"}, {"question": "バ一チャルy。utuber名鑑の姉ちゃんの部分読んだよ!将来の目標達成のハ一ドルは高そうだけど頑張ってね!", "answer": "既になんて答えたか覚えてないのでセーフ ", "retweet": "1", "favorite": "7", "tweet_id": "1015186101147873281"}, {"question": "ぁの毛玉の子ってねぇちゃんのス夕ンドだったりするの?", "answer": "必殺技のテクニシャンフィンガーが炸裂する ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1015109069315530752"}, {"question": "姉ちゃんはつらいことぁったらどうやって乗り越ぇてる?", "answer": "たいてい乗り越えられない ", "retweet": "3", "favorite": "23", "tweet_id": "1015073157676347392"}, {"question": "ときメモ〈ガ一ルズサイド含む)をやる予定はありますか?", "answer": "タッグフォースはときメモに入りますか？ ", "retweet": "1", "favorite": "19", "tweet_id": "1014813508993630209"}, {"question": "ダ一ウィンが来た!第99999回「テ夕ぼうの不思議な生態とは!?」は神回でしたね", "answer": "ダーウィンも頭を抱えるレベル ", "retweet": "2", "favorite": "8", "tweet_id": "1014812987360624641"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!弟にもiPad買ってよ!ー台だけでいいから!我慢するから一!", "answer": "ガチャポンで出てくるなんか白黒画面でテトリスできるやつで我慢しなさい ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1014793076001214464"}, {"question": "姉ちゃん!弟とアイ力ツ、どっちが大事なんだよ!!!", "answer": "アイカツ ", "retweet": "5", "favorite": "34", "tweet_id": "1014476467105722368"}, {"question": "最近は仕事が朝7時か5夜7時までと忙しく中々動画が見れてませんがツイッ夕一で発言する姉ちゃん、好きです。もう7月になりました。ー年の半分終わりました…えっもう半分終わったの?そこで質問なのですが姉ちゃんの今年の目標は何ですか?また半分ほど達成出来ましたか?", "answer": "死なないことが目標だったので7割は達成できました ", "retweet": "0", "favorite": "24", "tweet_id": "1014039918899650560"}, {"question": "夕一リッシュのキャンペ一ン、これ姉ちゃんのための企画でしょーーー>「夕ゥ一一一リッシュ!」と叫んだ動画でTwitter力`ら工ン卜リ一しよう!h仕pS‥//C00ーiSh-CuP.jP/ent「y", "answer": "みんなもウチの名前にリッシュを付けて叫んで川平慈英のサインを狙っていけ　リッシュってなんだ ", "retweet": "2", "favorite": "20", "tweet_id": "1013805280021262336"}, {"question": "姉ちゃんのガバガバ女子力すき若干女子力つけょうとしてるとこすきすぐに化けの皮剥がれるとこもすき難しいね女子力", "answer": "女子力ってなんだろうね…an an読も… ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1013690198515855363"}, {"question": "姉ちゃんチャンネルの名前変えた?", "answer": "ドメイン取る時にチャンネル名もURLに入るから「クゥChannel」のままだとマズイかなと思って「KooFranZopar」に変えた ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1013579872692666368"}, {"question": "姉ちゃんVRCで見かけても遠目から監視するだけにするね…", "answer": "外国語で話しかけられるのが怖いだけなので日本語でハローって言ってくれる分にはうれしい ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "1013579455166480384"}, {"question": "姉ちゃんvrchatで見かけたことないけどまだたまにやつてたりする?", "answer": "さっき居てちょっと色々見て回ってた　話しかけられたら即エスケープしてたごめんぬ ", "retweet": "7", "favorite": "20", "tweet_id": "1013413433709027330"}, {"question": "姉ちゃん!!y。utubeのチャットで使える絵文字に千年帽子とルゥ姉とテ夕帽と草追加ってできる?", "answer": "テクぼうと草はもうあるからどうだろう…千年帽子とルゥ姉はアリかもしれん ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1013383977640419328"}, {"question": "ルゥお姉ちゃんセラゲ夕リアおめでとう&お疲れさまでした!心が折れそうになる展開が立て続けに起こりましたがついに終止符を打てましたね!最後だけぁって弟達が多重影分身したりス夕ンプで遊んだり純白だったりうさ耳ウサイン…色々ぁって本当に楽しかったです!!熟成キャラメルコ一ンは食ベちゃだめだよ!次回は新しいゲ一ムに挑戦ということで楽しみにしています!!", "answer": "祝福ありがとうございます　姉も喜ぶと思います　熟成キャラメルコーンはテクぼうが美味しく頂きました ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "1013249875071209472"}, {"question": "月曜からの上映会に備えてファイナルファン夕ジ一の予習をしようと思うのですが、どれがオススメですか?ちなみに全作未プレイです", "answer": "2001年の映画版 ", "retweet": "1", "favorite": "10", "tweet_id": "1012640493174284294"}, {"question": "花嫁姿時まで一心同体の千年帽子くんだけど姉ちゃんと千年帽子の馴れ初め教ぇて", "answer": "親が買ってきた　捨てても捨てても戻ってくるから被った ", "retweet": "0", "favorite": "21", "tweet_id": "1012556637674995712"}, {"question": "これまでのアイ力ツフレンズで冷蔵庫写ってたしやはり姉ちゃんの認識は正しかったのでは?", "answer": "冷蔵庫は2つの扉がくっついているのでピュアパレットは永遠に離れ離れにならないという暗喩（深読み） ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "1012334229110190080"}, {"question": "姉ちゃん…L瓜U什こいつなに?またへんなの拾ってきたの?", "answer": "れらたんのとこにいたぬこ ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "1012256719722803200"}, {"question": "c・・・‥・':‥・・湯'", "answer": "あれほど道路には飛び出すなって… ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1012098021918535681"}, {"question": "姉ちゃん・・・iPh。neXの画面割つちゃったょ...慰めて”~", "answer": "傷があった方が緋村剣心みたいでかっこいいじゃんXだけに ", "retweet": "0", "favorite": "15", "tweet_id": "1011889317973655552"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん。他の家族はテクぽう認知してるの?", "answer": "大人になると見えなくなるよ（ルゥお姉ちゃんももうすぐ） ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1011732227703521282"}, {"question": "テ夕ぼうボイス販売して!!!!!!!!!!", "answer": "꧁꧂<ﾃｸﾆｼｬﾝﾅ ｺｴﾊ ﾔｽｸﾈｰｿﾞ ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "1011732120861986817"}, {"question": "姉ちゃん実は返信適当じゃない?", "answer": "らりるれろ ", "retweet": "0", "favorite": "28", "tweet_id": "1011261672999153669"}, {"question": "最近流行りのバ一チャル美少女受肉おじさん略してバ美肉おじさんについてどう思う姉ちゃん", "answer": "えっとねークゥはおじさんじゃないからわかんなーい ", "retweet": "3", "favorite": "31", "tweet_id": "1011195250449133570"}, {"question": "弟との馴れ初め教えて", "answer": "誕生した ", "retweet": "1", "favorite": "15", "tweet_id": "1011194726102458368"}, {"question": "テク坊がいるならロ一テク坊もいていいはず", "answer": "・・←ノットテクニシャンぼうや ", "retweet": "2", "favorite": "17", "tweet_id": "1011035934127616000"}, {"question": "ぉいしい煮玉子!学校でぉいしい煮玉子って挨拶したら変な目で見られたよ世の中おかしいよね、姉ちゃん", "answer": "変な子だ ", "retweet": "1", "favorite": "25", "tweet_id": "1011035785825378304"}, {"question": ">クウ姉って呼んでね。実際のところ夕ゥ、夕ゥちゃん、夕ゥさんつてあんまり呼ばれてなさそう", "answer": "クゥ姉って呼んでねって言ったことないよ！ ", "retweet": "1", "favorite": "12", "tweet_id": "1011035753126584320"}, {"question": "頑張ってるいちごちゃんを見て筋トレを始めました", "answer": "アイカツ道を極めるためにボルダリングしてみたい ", "retweet": "1", "favorite": "14", "tweet_id": "1010718684803764226"}, {"question": "姉ちゃん!姉ちゃん!!今日T。ky。MX夜ー9時ヵ`らで平成ガメラ3イリス覚醒やるって!", "answer": "犠牲になる京都駅にテンション爆アゲ ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1010718450006687744"}, {"question": "姉ちゃんって美容室でめちゃくちゃ緊張してそうだよねしてそうだよね", "answer": "できるだけ会話したくないけど話しかけられたら架空の人物設定を話す ", "retweet": "3", "favorite": "17", "tweet_id": "1010691315196047360"}, {"question": "なんと打ったらテク坊は出てきますか?", "answer": "コピペでしかエンカウントできない希少種 ", "retweet": "1", "favorite": "6", "tweet_id": "1010691106177073152"}, {"question": "フィル夕一あるとどこまでいけるかフィル夕一チキンレ一スしちゃうのが人間の性というもの姉ちゃんとこのマシュマ口はどう?質問箱の時より風紀乱れてそう", "answer": "テクニシャンぼうや表示チキンレースは開催された ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "1010671116694614016"}, {"question": "姉ちゃんは何の教科が好き?俺は体育!!!!", "answer": "帰宅 ", "retweet": "0", "favorite": "17", "tweet_id": "1010670985266073600"}, {"question": "姉ちゃん……なんで最近いっしょにぉ風呂入ってくれなくなったの……?前はいっつも入ってたのに僕のあれに毛が生えてきたか5なの!?", "answer": "（そろそろ自分が拾われっ子の獣人だと気付く頃か…） ", "retweet": "0", "favorite": "33", "tweet_id": "1010495571310751744"}, {"question": "technician.", "answer": "Oh  yes. Technician boya. ", "retweet": "1", "favorite": "11", "tweet_id": "1010317297838219265"}, {"question": "姉ちゃんに質問です。現実にぁったらほしい力一ドはなんですか?ブル一アイズホワイトドラゴンですか?", "answer": "実体化して欲しいってことなら風霊使いウィン ", "retweet": "0", "favorite": "18", "tweet_id": "1010317006908936192"}, {"question": "姉ちゃんモンス一ノ見てた?", "answer": "見てた見てた　おもちゃも買いかけたけど思い留まった　遊戯王好きとしてもアイカツ好きとしても見逃せない ", "retweet": "2", "favorite": "8", "tweet_id": "1010151383549370369"}, {"question": "姉ちゃん把握してるか分からなぃから見かけたグツドなア一卜を送り付けるよhせps://WWW.pixiv.net/member_…ust.php?m。", "answer": "し…知らんかった…「クゥ・フラン・ゾーパー」タグしか追っとらんかった… ", "retweet": "0", "favorite": "5", "tweet_id": "1010150989100249088"}, {"question": "姉ちゃんは普段ルゥ姉ちゃんのことなんて呼んでるの?", "answer": "貴様 ", "retweet": "3", "favorite": "27", "tweet_id": "1010102285249044481"}, {"question": "蕩晨く刀朽ソ刈イ丁キル力モ", "answer": "テクぼうは煽られたらすぐグルグルするから質問箱は向いてなかった ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "1010102221139206144"}, {"question": "マシュマロでぁいうえお作文お願いします", "answer": "マ シュ マ ロサクサクなのはいいけどフィルタリングやっぱ要らんわ ", "retweet": "1", "favorite": "24", "tweet_id": "978279227215630337"}, {"question": "姉ちゃんの魂の力一ドを教えて下さい", "answer": "カオス・ゴッデス-混沌の女神- ", "retweet": "6", "favorite": "14", "tweet_id": "978274837339586560"}, {"question": "VRchatで見るお姉ちゃん可愛くてドキドキしました。", "answer": "テクスチャの描き込み凄いよね（メタ発言） ", "retweet": "0", "favorite": "16", "tweet_id": "978274703914631168"}, {"question": "パリピしてる姉ちゃんが見たいです", "answer": "ｴﾋﾞﾊﾞﾃﾞｴﾝｼﾞｮｰｲ ", "retweet": "0", "favorite": "10", "tweet_id": "978263990739468291"}, {"question": "姉ちゃんスヶべ心は持ってる?", "answer": "ないアルよ ", "retweet": "0", "favorite": "23", "tweet_id": "978263806634676225"}, {"question": "姉ちゃんこんばんは何とな〈姉ちゃんは朝が弱そうだけど朝が弱い人って平熱が低い印象があります姉ちゃんの平熱って何度くらいですか?", "answer": "37度ぐらい ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "978263765668962304"}, {"question": "JCなんだからフィル夕リング最強にしとこうよ。いやそういうのが好きならいいんですけど", "answer": "YouTubeもそうだけど○○ゲーも弾かれるので困る… ", "retweet": "0", "favorite": "9", "tweet_id": "978263710794829824"}, {"question": "これはセ夕ハラではなく、フィル夕リングのチェツ夕です〟クウ姉の団団団団〝フィル夕リングのチエツクです〟セクハラではないです。お一け一?", "answer": "さっきからマシュマロの顔文字あるなーと思ったらこれが噂のフィルタリングなのねー　フィルタリング感度最低に設定してるんだけどなー ", "retweet": "0", "favorite": "24", "tweet_id": "978250545944174593"}, {"question": "きっと姉ちゃんが帽子を脱いだ需間が俺の命の尽きる時なんだ…(入院中シチュ)", "answer": "最近暑いから蒸れるなー（ﾇｷﾞﾇｷﾞ ", "retweet": "0", "favorite": "22", "tweet_id": "978250143047675904"}, {"question": "好きなト一夕ンは?", "answer": "黒焔トークン ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "978250028916486146"}, {"question": "じゃぁ俺は永遠の2番手や姉ちゃん二郎", "answer": "お腹空いてきた ", "retweet": "0", "favorite": "8", "tweet_id": "978248655126765568"}, {"question": "姉ちゃん姉ちゃん!もしvrchat内で会えたら話しかけたりフレ申請とかしていい?", "answer": "ええで ", "retweet": "0", "favorite": "13", "tweet_id": "978248593168416768"}, {"question": "MFBが週間Vtuberのランキング入りしたね姉ちゃんミソシ夕が光の中で評価されるのを喜んでいいのか寂しく思っていいのかゎからないよ姉ちゃん", "answer": "#9で急にキャッチーになったと見せかけての#10 ", "retweet": "0", "favorite": "11", "tweet_id": "978248526957133824"}, {"question": "や一らけ一", "answer": "JCだからね ", "retweet": "0", "favorite": "12", "tweet_id": "978248352868458498"}, {"question": "マシュマロ一番になりたかつたんだ姉ちゃん", "answer": "そうすか ", "retweet": "0", "favorite": "7", "tweet_id": "978248229954363393"}]